<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">%s ၏ အကြောင်း</string>
    <string name="about_dialog_body">အင်္ဂါရပ် အသစ်များနှင့် ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ဆောင်ရွက်ချက်များကို နှစ်သက်ခံစားရန် Galaxy Apps ၏ နောက်ဆုံးဗားရှင်းသို့ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="about_dialog_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="about_network_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="about_network_unconnected_phone">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ သင့်ဖုန်း၏ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုက မတည်ငြိမ်ပါ။</string>
    <string name="about_network_unconnected_tablet">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ သင့်တက်ဘလက်၏ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုက မတည်ငြိမ်ပါ။</string>
    <string name="about_no_network_connection">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="action_add">ထည့်ပါ</string>
    <string name="action_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="active_process">ထပ်မံ ကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_anr">အက်ပ်က မတုံ့ပြန်ပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_bg_camera_usage">ကင်မရာကို လွန်ကဲစွာ အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="anomaly_type_description_bg_network">နောက်ခံ ဒေတာ သုံးစွဲမှု</string>
    <string name="anomaly_type_description_contact_access">မကြာခဏ ဝင်ရောက်သုံးစွဲသော အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="anomaly_type_description_crash">မကြာခဏ ဖြစ်ပွားသော ပျက်စီးမှုများ</string>
    <string name="anomaly_type_description_gps">မကြာခဏ ပြုလုပ်သော တည်နေရာ စစ်ဆေးမှုများ</string>
    <string name="anomaly_type_description_high_background_battery_usage">နောက်ခံရှိ ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှုကို ဖျောက်ထားပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_wakelock_wakeup">မကြာခဏ နှိုးမှုများ</string>
    <string name="app_history_detail_issue_detected">ပြဿနာ ရှာတွေ့ထားသည်</string>
    <string name="app_history_detail_list_batterydraining">ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှုများသည်</string>
    <string name="app_history_detail_list_crash">အက်ပ် ပျက်စီးနေသည်</string>
    <string name="app_history_detail_list_crashes">အက်ပ် ပျက်စီးမှုများ</string>
    <string name="app_history_detail_list_header">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="app_history_detail_list_malware">မဲလ်ဝဲ</string>
    <string name="app_history_detail_list_memoryleak">မမ်မိုရီ သုံးစွဲမှုများသည်</string>
    <string name="app_history_detail_list_title">ပြဿနာ မှတ်တမ်း</string>
    <string name="app_history_detail_list_today">ယနေ့ (%s)</string>
    <string name="app_history_detail_list_total">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="app_history_list_issues">ပြဿနာ %1$d ခု ရှာတွေ့ထားသည် (နောက်ဆုံး %2$s)</string>
    <string name="app_history_list_only_issue">ပြဿနာ ၁ ခုကို ရှာတွေ့ထားသည် (နောက်ဆုံး %s)</string>
    <string name="app_history_list_title">အက်ပ် ပြဿနာ မှတ်တမ်း</string>
    <string name="app_info_icon">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="app_name">ကိရိယာ ထိန်းသိမ်းစောင့်ရှောက်မှု</string>
    <string name="app_sleep_select_apps_zero">အက်ပ်များ ရွေးပါ</string>
    <string name="app_summary_no_perf">ဘက်ထရီ၊ သိုလှောင်ခန်း၊ မှတ်ဉာဏ်၊ လုံခြုံရေး</string>
    <string name="app_summary_no_perf_no_secu">ဘက်ထရီ၊ သိုလှောင်ခန်း၊ မှတ်ဉာဏ်</string>
    <string name="app_uninstall">တပ်ဆင်ထားမှုကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="app_uninstall_title">အက်ပ် တပ်ဆင်ထားမှု ဖြုတ်ပစ်ပါ</string>
    <string name="applications">အက်ပ်များ</string>
    <string name="applocking_eula_summary1">"%d ရက်တာ အသုံးမပြုခဲ့သည့် အက်ပ်များကို အနားပေးမှုသို့ အလိုအလျောက် ထည့်သွားပါမည်။

အနားပေးထားသည့် အက်ပ်များသည် အပ်ဒိတ်များ လက်ခံရရှိမည် (သို့) အသိပေးချက်များ ပေးပို့မည်မဟုတ်သော်လည်း ၎င်းတို့ကို တစ်ဖန်အသုံးပြုလျှင်ပြုချင်း အလိုအလျောက် သက်ဝင်နိုးထမည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="applocking_eula_summary3">ဤရွေးချယ်မှုကို ဘတ်ထရီသတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် နောက်မှ ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="audio">အသံ</string>
    <string name="auto_cleaner">အလိုလို ပြန်လည်စတင်မှု</string>
    <string name="auto_cleaner_setting_day">နေ့များ</string>
    <string name="auto_cleaner_setting_time">အချိန်</string>
    <string name="auto_cleaner_summary">သင်သတ်မှတ်ထားသည့် အချိန် ၁ နာရီအတွင်း သင့်ဖုန်းက ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_battery">ဘက်ထရီသည် %d%% အထက် ရှိသည်။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_lcd">ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_sim">SIM ကတ်သော့ကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_use">ဖုန်းကို အသုံးမပြုပါ။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_use_tablet">တက်ဘလက်ကို အသုံးမပြုနေပါ။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_sub">သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်မည့် အချိန်အခါမှာ:</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_sub_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်မည့် အချိန်အခါမှာ :</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_tablet">သင်သတ်မှတ်ထားသည့် အချိန်တစ်နာရီအတွင်း သင့်တက်ဘလက်က အလိုအလျောက် ပိတ်ပြီး ပြန်ပွင့်ပါမည်။</string>
    <string name="auto_opt_desc">သင့်ဖုန်းကို တစ်နေ့လျှင်တစ်ကြိမ် အလိုအလျောက် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိပါ။ နောက်ခံ အက်ပ်များကို ပိတ်လိုက်မည်ဖြစ်သော်လည်း သင် နောက်ဆုံး သုံးထားသည့် အက်ပ်များကို ပိတ်မပစ်ပါ မလိုသည့်ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ယင်းက သင့်ကိုယ်ရေးဒေတာကို မထိခိုက်ပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_condition">သင့်ဖန်သားပြင်ကို ပိတ်ထားပြီး ဖုန်းကို အသုံးမပြုမှသာ ဖုန်းကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပါမည်။ အကောင်းဆုံး ရလဒ်များအတွက် သင့်ဖုန်းကို ပုံမှန် သုံးလေ့မရှိသည့်အချိန်တွင် အကောင်းဆုံးချိန်ညှိရန် သတ်မှတ်ထားပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_condition_tablet">သင့်ဖန်သားပြင်ကို ပိတ်ထားပြီး တက်ဘလက်ကို အသုံးမပြုဘဲထားမှသာ တက်ဘလက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပါမည်။ အကောင်းဆုံး ရလဒ်များအတွက် သင့်ဖုန်းကို အများအားဖြင့် သုံးလေ့မရှိသည့်အချိန်တွင် အကောင်းဆုံးချိန်ညှိရန် သတ်မှတ်ထားပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို တစ်နေ့လျှင်တစ်ကြိမ် အလိုအလျောက် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိပါ။ နောက်ခံ အက်ပ်များကို ပိတ်လိုက်မည်ဖြစ်သော်လည်း သင် နောက်ဆုံး သုံးထားသည့် အက်ပ်များကို ပိတ်မပစ်ပါ မလိုသည့်ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ယင်းက သင့်ကိုယ်ရေးဒေတာကို မထိခိုက်ပါ။</string>
    <string name="auto_opt_title">အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် အော်တို ချိန်ညှိခြင်း</string>
    <string name="available_in_the_whole">%1$s / %2$s</string>
    <string name="available_storage">ရနိုင်သော နေရာ : %1$s %2$s</string>
    <string name="battery">ဘက်ထရီ</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_summary">သင် အသုံးနည်းသော အက်ပ်များအတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားပါ။ သင့်ဖုန်းသည် အက်ပ်များကို အချိန်ပိုကြာကြာ သုံးစွဲနိုင်မည့်နည်းလမ်းကို လေ့လာပါမည်။</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_summary_tablet">သင် အသုံးနည်းသော အက်ပ်များအတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားပါ။ သင့်တက်ဘလက်သည် အက်ပ်များကို အချိန်ပိုကြာကြာ သုံးစွဲနိုင်မည့်နည်းလမ်းကို လေ့လာပါမည်။</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_title">အလိုက်သင့်ပြောင်းပေးသော ဘက်ထရီ</string>
    <string name="battery_advanced_settings_notification">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="battery_advanced_settings_title">အဆင့်မြင့် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="battery_app_power_saving_dialog_title">အနားပေး ဆိုင်းငံ့ချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="battery_app_power_saving_period_one">၁ ရက်</string>
    <string name="battery_app_usage_put_app_to_sleep_description">အသုံးမပြုလျှင် ဤအက်ပ်ကို ချက်ချင်း အနားပေးလိုက်ပါ။</string>
    <string name="battery_app_using_power">အက်ပ် ပါဝါ စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="battery_app_using_power_description">နောက်ခံတွင် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှုကို တားဆီးရန် ဤအက်ပ်များကို အနားပေးမှုတွင် ထားရှိပါ။</string>
    <string name="battery_circle_container_top_description">ခန့်မှန်းခြေ ဘက်ထရီသက်တမ်း</string>
    <string name="battery_deterioration_dialog_description">သင့်ဘက်ထရီ ဟောင်းနေပုံ သို့မဟုတ် စွမ်းဆောင်ရည် သိသိသာသာလျှော့ကျနေပုံ ပေါ်သည်။ ဘက်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည် လျှော့ကျသည့်အတွက် ဘက်ထရီသက်တမ်း ထိခိုက်နိုင်သလို သင့်မိုဘိုင်းလ်စွမ်းဆောင်ရည်လည်း ထိခိုက်နိုင်သည်။ သင့်မိုဘိုင်းလ် စွမ်းဆောင်ရည် မြှင့်တင်ရန်အတွက် ဘက်ထရီ စစ်ဆေးရန် ဆမ်ဆောင်း ဝန်ဆောင်မှု ဌာနတစ်ခုသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="battery_deterioration_notification_description">သင့်ဘက်ထရီ ဟောင်းနေလျှင် သို့မဟုတ် စွမ်းဆောင်ရည် သိသိသာသာလျှော့ကျနေလျှင် ဘက်ထရီစစ်ဆေးရန်အတွက် ဆမ်ဆောင်း ဝန်ဆောင်မှု ဌာနတစ်ခုသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="battery_deterioration_notification_title">ဘက်ထရီ ဆိုးရွားခြင်း/စွမ်းဆောင်ရည် လျှော့ကျခြင်း</string>
    <string name="battery_estimated_learning">အသုံးပြုမှု ပုံစံများကို လေ့လာနေဆဲ…</string>
    <string name="battery_life_extended_by">ဘက်ထရီ သက်တမ်းကို %s အထိ တိုးမြှင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="battery_life_total_extended_time">(%s)</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_description">မလိုအပ်သောအချိန်တွင် ပါဝါကို ချွေတာရန် သင်၏ သုံးစွဲမှု ပုံစံများကို မူတည်၍ ပါဝါ အနေအထားကို အလိုအလျောက် သတ်မှတ်ပါ။ ယင်းသည် သင့်ဖန်သားပြင် ပုံရိပ်ကြည်လင်ပြတ်သားမှုကို ပြောင်းလဲစေမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_description_without_resolution">မလိုအပ်သောအချိန်တွင် ပါဝါကို ချွေတာရန် သင်၏ သုံးစွဲမှု ပုံစံများကို မူတည်၍ ပါဝါ အနေအထားကို အလိုအလျောက် သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_off_toast">ပါဝါ အနေအထား ပြောင်းထားသည်။ အလိုက်သင့် ပါဝါချွေတာခြင်းကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_title">လိုက်လျောညီထွေ ပါဝါချွေတာမှု</string>
    <string name="battery_mode_background_location_checks">နောက်ခံ တည်နေရာ စစ်ဆေးမှုများ</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_max">%s ကို လုပ်ဆောင်နေစဉ် အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_ps_during_volte_call">VoLTE ဖုန်းပြောစဉ် %s ကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_ps_during_vowifi_call">VoWiFi ဖုန်းဖြင့် ပြောနေစဉ် %s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="battery_mode_circle_off">ပိတ်</string>
    <string name="battery_mode_circle_on">ဖွင့်</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_high_performance">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့် အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_max">ပါဝါ အများဆုံး ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_mid">ပါဝါ အသင့်အတင့် ချွေတာရေး အနေအထားကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_optimized">အကောင်းဆုံးချိန်ညှိထားသော အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_high_performance">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့် အနေအထားကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_max">ပါဝါ အများအပြား ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_mid">ပါဝါ အသင့်အတင့် ချွေတာရေး အနေအထားကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_optimized">အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထားသော အနေအထားကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="battery_mode_description">အလင်းဆုံးအနေအထားနှင့် အကြည်လင်ဆုံး မျက်နှာပြင်တို့ဖြင့် အမြင့်ဆုံးအရည်အသွေး ပြသချက်ကို ကိုယ်တွေ့ခံစားလိုက်ပါ။ ယင်းက ဘက်ထရီအားကို ပိုမိုသုံးစွဲပါသည်။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_aod_title">Always On Display ပိတ်ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_brightness_title">အလင်း</string>
    <string name="battery_mode_dialog_high_performance_title">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့် အနေအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_limit_cpu_descr">CPU အများဆုံး မြန်နှုန်းကို %d%% သို့ ကန့်သတ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_limit_cpu_title">CPU မြန်နှုန်း ကန့်သတ်ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_max_title">အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_mid_title">အသင့်အတင့် ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_optimized_title">အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထားသော အနေအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_psm_description">အောက်ပါသတ်မှတ်ချက်များကို အသုံးချခြင်းဖြင့် သင့်ဘက်ထရီသက်တမ်းကို %s အထိ တိုးမြှင့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_psm_description_without_time">အောက်ပါ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းပြီး ဘက်ထရီသက်တမ်းကို တိုးမြှင့်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_reset">ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_descr">နောက်ခံ အက်ပ်များက Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းဒေတာ သုံးစွဲနေခြင်းကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_descr_wifi">နောက်ခံအက်ပ်များ Wi-Fi အသုံးပြုခြင်းအား ကာကွယ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_title">နောက်ကွယ်တွင် ဒေတာသုံးစွဲမှုကို ကန့်သတ်ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_screen_resolution_title">ဖန်သားပြင် ပုံရိပ်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="battery_mode_high_performance">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့်</string>
    <string name="battery_mode_high_performance_description">ဖန်သားပြင် တောက်ပမှုနှင့် ရုပ်ထွက်ကြည်လင်ပြတ်သားမှုကို အမြင့်ဆုံးထားပါ။ ဘက်ထရီ ပို၍သုံးထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_max">အမြင့်ဆုံးပါဝါချွေတာမှု</string>
    <string name="battery_mode_maximum_power_saving_description">ဘက်ထရီကို အတတ်နိုင်ဆုံး ချွေတာပါ။</string>
    <string name="battery_mode_medium_power_saving_description">လုပ်ဆောင်ချက် အချို့ကို ကန့်သတ်ခြင်းဖြင့် ဘက်ထရီ အားပိုခံအောင် လုပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_mid">အလယ်အလတ် ပါဝါချွေတာမှု</string>
    <string name="battery_mode_minus_percent">-%d%%</string>
    <string name="battery_mode_no_decrease">မလျှော့ပါ</string>
    <string name="battery_mode_no_increase">မတိုးပါ</string>
    <string name="battery_mode_optimized">အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိထားသည်</string>
    <string name="battery_mode_optimized_description">အကြံပြုထားသော စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် ဘက်ထရီ သက်တမ်း ချိန်ညှိမှုကို ရယူပါ။</string>
    <string name="battery_mode_plus_percent">+%d%%</string>
    <string name="battery_mode_prevent_to_change_by_device_policy">လုံခြုံရေးမူဝါဒသည် %s အသုံးပြုမှုကို ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="battery_mode_settings_description">အရည်အသွေး အမြင့်ဆုံး ပြသချက် (သို့) ဘက်ထရီ အားပိုခံရန်အတွက် အောက်ပါ အနေအထားကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_settings_description_not_support_multi_resolution">ဘက်ထရီသက်တမ်းတိုးမြှင့်ရန် အောက်ပါအနေအထားတစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_title">ပါဝါ အနေအထား</string>
    <string name="battery_mode_title_tile">"ပါဝါ
အနေအထား"</string>
    <string name="battery_mode_video_call">ဗီဒီယို ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="battery_mode_workspace">အလုပ်နေရာ</string>
    <string name="battery_optimize_settings_brightness_summary">တောက်ပနှုန်း လျှော့ရန်</string>
    <string name="battery_optimize_settings_description">"ဘက်ထရီချွေတာရန် သင့်သတ်မှတ်ချက်များကို အလိုအလျောက် ချိန်ညှိပါ။

သင့်ဖုန်းကို အသုံးမပြုလျှင် အောက်ပါ သတ်မှတ်ချက်များကို ညသန်းခေါင်အချိန်တွင် အသုံးပြုပါမည်။ သင် မပြောင်းလိုသည့် သတ်မှတ်ချက်များကို ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="battery_optimize_settings_description_tablet">"ဘက်ထရီချွေတာရန် သင့်သတ်မှတ်ချက်များကို အလိုအလျောက် ချိန်ညှိပါ။

သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးမပြုလျှင် အောက်ပါ သတ်မှတ်ချက်များကို ညသန်းခေါင်အချိန်တွင် အသုံးပြုပါမည်။ သင် မပြောင်းလိုသည့် သတ်မှတ်ချက်များကို ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_media_volume">မီဒီယာ အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_media_volume_summary">မီဒီယာအသံပမာဏကို %d%% သို့ ကန့်သတ်ပါမည်။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_timeout">ဖန်သားပြင် မှိန်ချိန်</string>
    <string name="battery_optimize_settings_summary">သင့်ဖုန်းကို အသုံးမပြုချိန်တွင် သတ်မှတ်ချက်များကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိ၍ ဘက်ထရီ ချွေတာပေးသည်။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_summary_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးမပြုချိန်တွင် သတ်မှတ်ချက်များကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိ၍ ဘက်ထရီ ချွေတာပေးသည်။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_title">သတ်မှတ်ချက်များကို အကောင်းဆုံးပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="battery_put_app_to_sleep">အက်ပ်ကို အနားပေးမှုတွင် ထားပါ</string>
    <string name="battery_put_apps_to_sleep">အက်ပ်များကို အနားပေးမှုတွင် ထားရှိပါ</string>
    <string name="battery_settings_always_sleeping_no_sleeping_apps">အနားပေးထားသော အက်ပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="battery_settings_app_power_category_title">အက်ပ် ပါဝါ စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management">အသုံးမပြုသည့် အက်ပ်များကို အနားပေးမှုတွင် ထားရှိပါ</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management_description">အက်ပ်များကို အသုံးမပြုသည်မှာ ကြာနေပြီဖြစ်လျှင် ၎င်းတို့ကို အနားပေးပါ။</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management_set_day_description">အက်ပ်များကို ခဏကြာ အသုံးမပြုသောအခါ အလိုအလျောက် အနားပေးထားခြင်းဖြင့် ဘက်ထရီ ပိုခံအောင် လုပ်ပါ။ ရက်အရေအတွက် သတ်မှတ်ရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="battery_settings_app_using_power_description">နောက်ခံထဲတွင် ပါဝါအသုံးပြုသော အက်ပ်များအကြောင်း အသိပေးချက် ရယူပါ။</string>
    <string name="battery_settings_auto_app_disabler">အသုံးမပြုသော အက်ပ်များကို အော်တိုပိတ်ပါ</string>
    <string name="battery_settings_auto_app_disabler_description">အချိန်ကြာမြင့်စွာ အသုံးပြုမထားသည့် အက်ပ်များ အလုပ်လုပ်နေခြင်းကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="battery_settings_disabled_apps">ပိတ်ထားသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="battery_settings_new">အသစ်</string>
    <string name="battery_settings_optimization_category_title">ပါဝါ အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိခြင်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="battery_settings_remove">ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps">အနားပေးထားသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps_description">နောက်ခံတွင် မည်သည့်အခါမျှ အလုပ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်သည့် အက်ပ်များကို ရွေးပါ။ ဤအက်ပ်များက အပ်ဒိတ်များကို လက်ခံ၍ရချင်မှရမည် (သို့) အသိပေးချက်များကို ပို့၍ရချင်မှရမည်။</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps_list_description">ဤအက်ပ်များက နောက်ခံတွင် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။ ၎င်းတို့က အပ်ဒိတ်များကို လက်ခံ၍ရချင်မှရမည် (သို့) အသိပေးချက်များကို ပို့၍ရချင်မှရမည်။</string>
    <string name="battery_settings_title">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="battery_spinner_sort_battery_usage">ဘက်ထရီ အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="battery_spinner_sort_frequently_used">အသုံးပြုသည့် အကြိမ်ရေ</string>
    <string name="battery_spinner_sort_name">အမည်</string>
    <string name="battery_usage">ဘက်ထရီအသုံးပြုမှု</string>
    <string name="battery_usage_active">အလုပ်လုပ်နေ</string>
    <string name="battery_usage_background">နောက်ခံ</string>
    <string name="battery_usage_button">ဘက်ထရီအသုံးပြုမှု</string>
    <string name="battery_usage_by_apps">အက်ပ်များအလိုက် သုံးစွဲမှု</string>
    <string name="battery_usage_detail_title">အက်ပ် သုံးစွဲမှု</string>
    <string name="battery_usage_total">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="bixby_battery_high_performance_mode_already_off">စွမ်းဆောင်ရည်မြင့် အနေအထားကို ပိတ်ထားပြီးသား ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="bixby_battery_high_performance_mode_already_on">နှုန်းမြင့်စွမ်းဆောင်ရည်မုဒ်ကို ဖွင့်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_battery_optimized_mode_already_off">အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထားသော အနေအထားကို ပုံသေအဖြစ် သတ်မှတ်ထားသောကြောင့် ပိတ်၍ မရပါ။ ယင်းအစား အခြားအနေအထား တစ်ခုကို ရွေးချယ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="bixby_battery_optimized_mode_already_on">အကောင်ဆုံးပုံစံပြုမုဒ်ကို ဖွင့်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_battery_psm_mode_already_off">ပါဝါချွေတာအနေအထားကို ပိတ်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_battery_psm_mode_already_on">ပါဝါချွေတာအနေအထားကို ဖွင့်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_battery_this_function_is_no_longer_supported">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးမပေးတော့ပါ။</string>
    <string name="bixby_battery_this_function_is_not_supported">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_already_optimized">ဖုန်းကို အကောင်းဆုံးပုံစံ လုပ်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_memory_already_optimized">မှတ်ဉာဏ်ကို သန့်ရှင်းထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_storage_already_optimized">သိုလှောင်ခန်းကို သန့်ရှင်းထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bixby_toast_tablet_already_optimized">တက်ဘလက်ကို အကောင်ဆုံးပုံစံသို့ လုပ်ထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bytes">B</string>
    <string name="cache_clean_result">သိုလှောင်ခန်း နေရာ %1$s %2$s ရှင်းထားသည်။ ဖိုင် သိမ်းဆည်းထားသည်။</string>
    <string name="cache_delete_failed">ဖျက်ခြင်း မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="canot_enable_demo_device">ဒီမိုကိရိယာများပေါ်တွင် %s ကိုဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cant_change_this_settings_while_is_on">%s ကို ဖွင့်ထားစဉ် ဤသတ်မှတ်ချက်ကို ပြောင်း၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="charger_connected">အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="charging">အားသွင်းနေသည်</string>
    <string name="charging_state">အားသွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="charging_wirelessly">ကြိုးမဲ့ အားသွင်းနေသည်</string>
    <string name="clean_now_size_zero">ယခု ရှင်းလင်းပါ</string>
    <string name="clean_now_with_size">ယခု ရှင်းလင်းပါ (+%1$s %2$s)</string>
    <string name="cleaning_ram">မှတ်ဉာဏ်ကို ရှင်းနေသည်…</string>
    <string name="cleaning_ram_help_txt">အက်ပ်အချို့က အလိုအလျောက် ပြန်ပွင့်လာနိုင်သည်။</string>
    <string name="cleaning_storage">ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်း ရှင်းနေဆဲ…</string>
    <string name="clear_data_dlg_text">ဤလုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ်၏ ဒေတာ အားလုံးကို ရာသက်ပန် ဖျက်ပစ်မည်။ ထိုထဲတွင် ဖိုင်အားလုံး၊ သတ်မှတ်ချက်များ၊ အကောင့်များ၊ ဒေတာဘေ့စ်များ စသည်တို့ ပါဝင်သည်</string>
    <string name="clear_dlg_ok">ရှင်းပါ</string>
    <string name="clear_user_data_text">ဒေတာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="cleared_cache_summary_text">%1$s %2$s ကို ရှင်းပစ်ထားသည်။</string>
    <string name="close">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="common_apply">အသုံးပြု</string>
    <string name="connect_charger_description">"ကိရိယာ အားသွင်းနေသည်…
ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်/ပိတ်ရန် အားသွင်းကိရိယာကို ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ပါ။"</string>
    <string name="contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="count_selected">%d</string>
    <string name="dashboard_free_percentage">%1$s %2$s အခမဲ့</string>
    <string name="dashboard_storage_free_up">%s ကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="day_hour_abb">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="days">%d ရက်</string>
    <string name="delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_multiple_file_message">ဖိုင် %d ခု ဖျက်မည်။</string>
    <string name="delete_single_file_message">ဤဖိုင်ကို ပယ်ဖျက်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="delete_unnecessary_data">%s ဖျက်ပါ</string>
    <string name="deleting">ဖျက်နေပါသည်…</string>
    <string name="detected_on">ရှာတွေ့ထားသည် : %s</string>
    <string name="device_security_update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="device_security_update_description_phone">လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ အချက်အလက်ကို နေ့စဉ်အလိုလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါသည်။ သင်သည် ယခုအပ်ဒိတ်ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်၊ ပြီးနောက်တွင် နောက်ဆုံးအပ်ဒိတ်သည် ခြိမ်းခြောက်မှုအသစ်မှန်သမျှကို ရှာဖွေတွေ့ရှိခြင်း ရှိမရှိ သင့်ဖုန်းကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="device_security_update_description_tablet">လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ အချက်အလက်ကို နေ့စဉ်အလိုလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါသည်။ သင်သည် ယခုအပ်ဒိတ်ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်၊ ပြီးနောက်တွင် နောက်ဆုံးအပ်ဒိတ်သည် ခြိမ်းခြောက်မှုအသစ်မှန်သမျှကို ရှာဖွေတွေ့ရှိခြင်း ရှိမရှိ ကြည့်ရှုရန် သင့်တက်ဘလက်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="disagree">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="dlg_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="do_not_active_eula">နောက်မှ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါတော့နှင့်</string>
    <string name="documents">စာရွက်စာတမ်းများ</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="empty_list_files">ဖိုင်များ မရှိပါ</string>
    <string name="excepted_apps_list_description">ဤအက်ပ်များအတွက် မမ်မိုရီ သုံးစွဲမှုကို စစ်ဆေးမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="excepted_apps_title">စစ်ဆေးမထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="expand">ချဲ့ထွင်</string>
    <string name="expandablelist_collapse">ယိုယွင်း</string>
    <string name="expandablelist_expand">ချဲ့ထွင်</string>
    <string name="fail_connect_network">ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်၍မရပါ။</string>
    <string name="fast_cable_charging">အမြန်ကေဘယ်ကြိုး အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="fast_cable_charging_description">သင့်ဘက်ထရီကို ပို၍မြန်မြန် အားသွင်းပါ။ ကေဘယ်အမြန်အားသွင်းနည်းကို သုံးနေစဉ်အတွင်း သင့်ကိရိယာ ပူလာနိုင်သည်။ ကေဘယ်အမြန်အားသွင်းနည်းကို ပိတ်ထားလျှင်၊ ပုံမှန်အားသွင်းနည်းကို အစားထိုး အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="fast_charging_wirelessly">ကြိုးမဲ့အမြန်အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="fast_wireless_charging">အမြန် ကြိုးမဲ့ အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="fast_wireless_charging_description">သင့် ဘက်ထရီကို ပိုမိုမြန်ဆန်စွာ ပြောင်းပါ။ အမြန် ကြိုးမဲ့အားသွင်းမှုကို အသုံးပြုနေစဉ် ပန်ကာတစ်ခု၏ ဆူညံသံကို သင်ကြားနိုင်သည်။ အကယ်၍ အမြန် ကြိုးမဲ့အားသွင်းမှုကို ပိတ်ထားပါက၊ သာမန် ကြိုးမဲ့အားသွင်းမှုကို အသုံးပြုသွားမည်။</string>
    <string name="fcharger_connected">အမြန် အားသွင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="fix_now">ယခုပြင်ပါ</string>
    <string name="fix_now_description_security_text">McAfee နှင့် ဆမ်ဆောင်း က မဲလ်ဝဲနှင့် သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေခြင်းဖြင့် သင့်ဖုန်းကို လုံခြုံစေပါသည်။</string>
    <string name="fix_now_description_security_text_tablet">McAfee နှင့် ဆမ်ဆောင်း က မဲလ်ဝဲနှင့် သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေခြင်းဖြင့် သင့်တက်ဘလက်ကို လုံခြုံစေပါသည်။</string>
    <string name="fix_now_description_storage_text">ယာယီသိမ်းထားသည့် အကြွင်းအကျန်နှင့် ကြော်ငြာဖိုင်များကဲ့သို့ မလိုအပ်သည့် ဒေတာများကို ဖျက်ခြင်းဖြင့် သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ်စေပါ။</string>
    <string name="free_percentage">%1$s %2$s အခမဲ့</string>
    <string name="fri1">သော</string>
    <string name="friday">သောကြာ</string>
    <string name="fully_charged">အားအပြည့် သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="gigabytes">GB</string>
    <string name="guide_latest_version">နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="guide_update_available">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="hide_app_icon">အက်ပ်များဖန်သားပြင်ပေါ်တွင် အိုင်ကွန်ကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="hide_app_icon_toast">ကိရိယာစောင့်ရှောက်မှုကို အက်ပ် ဖန်သားပြင်မှ ဖယ်ရှားလိုက်ပြီ။</string>
    <string name="hour_min_abb">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="hours">%d နာရီ</string>
    <string name="image">ရုပ်ပုံ</string>
    <string name="images">ရုပ်ပုံများ</string>
    <string name="inapp_noti_important">Important</string>
    <string name="install">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="kap_reboot_now">ယခု ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="kilobytes">KB</string>
    <string name="latest_version_already_installed">နောက်ဆုံးဗားရှင်း ထည့်သွင်းပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="loading_txt">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="megabytes">MB</string>
    <string name="memorysaver_enable">S Clean</string>
    <string name="memorysaver_option_subtext">မလိုအပ်သော ဖိုင်များကို ဖျက်ခြင်း၊ အက်ပ်များကို ဇစ်လုပ်ခြင်း၊ သန့်ရှင်းရေး လုပ်ရန် အချိန်ဇယား သတ်မှတ်ခြင်းနှင့် ပါဝင်မှုများကို SD ကတ်တစ်ခုသို့ ရွှေ့ခြင်းအားဖြင့် နေရာများကို ရှင်းပါ။</string>
    <string name="memorysaver_residual_apk">ကြွင်းကျန် APK</string>
    <string name="memorysaver_sub_text">မလိုအပ်သော ဖိုင်များနှင့် ဒေတာကို သတ်မှတ်ထားသည့် အချိန်တွင် အလိုအလျောက် ရှင်းလင်းပါ။</string>
    <string name="memorysaver_title">သိုလှောင်ခန်း ပမာဏမြှင့်ကိရိယာ</string>
    <string name="minutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="mon1">လာ</string>
    <string name="monday">တနင်္လာ</string>
    <string name="more_days">%d ရက်</string>
    <string name="more_hours_no_minute">%d နာရီ</string>
    <string name="no_app_usage">အက်ပ် သုံးစွဲမှုမရှိပါ</string>
    <string name="no_apps">အက်ပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_apps_with_issues">ပြဿနာရှိသည့် အက်ပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_hour_more_minutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="no_hour_one_minute">1 မိနစ်</string>
    <string name="no_recently_used_apps">အက်ပ်များကို မကြာမီက သုံးမထားပါ</string>
    <string name="normal_file_title">သုံးစွဲသူ အချက်အလက်များ</string>
    <string name="normal_file_with_size">စနစ်/သုံးစွဲသူ အချက်အလက်များ : %1$s %2$s</string>
    <string name="notification_anomaly_description">နောက်ခံတွင် ပါဝါအသုံးပြုနေသည့် အက်ပ်များကို စစ်ဆေးပါ။ ဘက်ထရီ ချွေတာရန် ၎င်းတို့ကို အနားပေးပုံစံတွင် ထားရှိပါ။</string>
    <string name="notification_anomaly_title">နောက်ခံ ပါဝါအသုံးပြုမှုကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="notification_app_disabled_description">ယင်းသည် ၎င်းတို့ မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်သွားစေပါမည်။ ၎င်းတို့သည် အပ်ဒိတ်များကို လက်ခံရရှိမည် မဟုတ်ပါ (သို့) အသိပေးချက်များ ပေးပို့၍ ရမည်မဟုတ်ပါ။ သင်သည် ယင်းကို သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ကာကွယ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="notification_app_disabled_title">အသုံးမပြုသော အက်ပ်များကို အော်တို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="notification_cloud_sync_warning_description">Samsung Cloud က ဒေတာပမာဏများစွာကို ဆင့်ခ်လုပ်နေပြီး ယင်းက ဘက်ထရီအားကို ကုန်စေပါမည်။</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_kill_button_text">အက်ပ် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_kill_dialog_description">အက်ပ် (သို့) လုပ်ဆောင်ချက်အချို့က စနစ် (CPU) ကို အလွန်အကျွံသုံးစွဲနေပြီး ၎င်းတို့ကို ပိတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_reboot_dialog_description">အက်ပ် (သို့) လုပ်ဆောင်ချက်အချို့က စနစ် (CPU) ကို အလွန်အကျွံသုံးစွဲနေသည်။ သင့်ကိရိယာကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="notification_fdof_content">%s ဝစ်ဂျက်က စနစ်အမှားများ ဖြစ်စေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို သင့်ပင်မဖန်သားပြင်မှ ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="notification_fdof_title">ဝစ်ဂျက် ဖယ်ရှားပြီးပြီ</string>
    <string name="notification_security_result_message_one">အန္တရာယ် ၁ ခု ရှာသိထားသည် (၎င်းကို %s တွင် ဖြေရှင်းရန် ဤနေရာ၌ နှိပ်ပါ)</string>
    <string name="notification_security_result_message_other">အန္တရာယ် %1$d ခု ရှာသိထားသည် (၎င်းတို့ကို %2$s တွင် ဖြေရှင်းရန် ဤနေရာ၌ နှိပ်ပါ)</string>
    <string name="notification_sysabnormal_title">ချွတ်ယွင်းချက်များဖြစ်စေသည့် အက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="occasionally_used_title">ရံဖန်ရံခါ သုံးထားသည်</string>
    <string name="off">ပိတ်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="on">ဖွင့်</string>
    <string name="one_day">၁ ရက်</string>
    <string name="one_hour_no_minute">1 နာရီ</string>
    <string name="one_week">သီတင်းပတ် ၁ ပတ်</string>
    <string name="open_source_licenses">လွတ်လပ်သော အရင်းအမြစ်လိုင်စင်များကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="optimized">ကောင်းမွန်အောင်ဆောင်ရွက်ထားသည်</string>
    <string name="policy_in_china_menu_summary">ဘက်ထရီအသုံးပြုချိန်တာကို တိုးချဲ့ရန် အက်ပ်အားလုံးကို အနားပေးမှုတွင် ထားရှိပါ။ အနားပေးအက်ပ်များသည် အပ်ဒိတ်များကို လက်မခံပါ (သို့) အသိပေးချက်များ ပေးမပို့ပါ၊ သို့သော် ၎င်းတို့အား ပြန်လည်အသုံးပြုသည်နှင့်ချက်ချင်း အလိုအလျောက် နိုးလာပါမည်။</string>
    <string name="policy_in_china_menu_title">ပြည်တွင်း ဘက်ထရီမူဝါဒ</string>
    <string name="policy_in_china_off_dialog_content">SIM ဒ်ကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ ယခင်ဘက်ထရီမူဝါဒကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="policy_in_china_off_dialog_title">စက်တွင်း ဘက်ထရီမူဝါဒကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_apply">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_complete">အက်ပ်အားလုံးကို အနားပေးမှုသို့ ထားရှိလိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_content_1">"SIM ကတ်ကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ လက်ရှိ အက်ပ်ပါဝါစောင့်ကြည့်မှု သတ်မှတ်ချက်များက ဤစက်တွင်းတွင် ဘက်ထရီ အလွန်အကျွံသုံးစွဲမှုကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။

သင့်အက်ပ်အားလုံးကို အနားပေးမှုတွင် ထားပြီး ဘက်ထရီ အားပိုခံစေရန် စက်တွင်း ဘက်ထရီမူဝါဒကို ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_title">လိုကယ်ဘက်ထရီမူဝါဒကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="power_share_block_msg_cable">ပြင်ပကိရိယာနှင့် ချိတ်ဆက်ထားစဉ် Wireless PowerShare ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_call">ခေါ်ဆိုနေစဉ်အတွင်း Wireless PowerShare ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_low_battery">ပါဝါမျှဝေသုံးစွဲရန် ဘက်ထရီကို အနည်းဆုံး 30% ကျော် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_using_camera">ကင်မရာ အသုံးပြုနေစဉ် Wireless PowerShare ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_wireless_charging">ကြိုးမဲ့အားသွင်းနေစဉ်တွင် အားမျှဝေ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_connected">အားသွင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="power_share_connected_desc">အားသွင်းမှု အခြေအနေကို အသိပေးချက်ပန်နယ်တွင် စစ်ကြည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_cover">ချိတ်ဆက်ရာတွင် (သို့) အားသွင်းရာတွင် ပြဿနာရှိနေပါက ကိရိယာတိုင်း၏ ကာဗာများကို ဖယ်ရှားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_network">ဤဝန်ဆောင်မှုကိုသုံးခြင်းကြောင့် သင့်ကွန်ရက်ပတ်ဝန်းကျင်ပေါ်မူတည်၍ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု လက်ခံခြင်း သို့မဟုတ် ဒေတာဝန်ဆောင်မှုများပေါ်တွင် ပြဿနာများ ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_qi_compatible">Qi-အသိအမှတ်ပြု ကိရိယာအများစုဖြင့် အလုပ်လုပ်ပါသည်။ မတူသော ကိရိယာများတွင် မတူသော မြန်နှုန်းများဖြင့် အားသွင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="power_share_list_group">နောက်ထပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="power_share_notification_text">ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာကို အားသွင်းနေသည်…</string>
    <string name="power_share_notification_text_title">ကိရိယာကို ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_low_battery">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ ထပ်မံ၍ ပါဝါမျှဝေသုံးစွဲရန် ဘက်ထရီကို အနည်းဆုံး 30% ကျော် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_low_battery_title">ဘက်ထရီ နည်းနေပါသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_chg_switch">အားသွင်းနေသည့် ကိရိယာကို ကြိုး အားသွင်းကိရိယာနှင့် ချိတ်ဆက်လိုက်သည့်အတွက် Wireless PowerShare ပိတ်သွားသည်။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_chg_switch_title">အားသွင်းကြိုး ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_cs100">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_cs100_title">ကိရိယာ အားပြည့်ပြီ</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_unsafe_temp">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ အားသွင်းနေသည့် ကိရိယာ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_unsafe_temp_title">ကိရိယာ အပူချိန်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_cable">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ ပြင်ပကိရိယာနှင့် ချိတ်ဆက်ထားစဉ် ပါဝါ မျှဝေ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_cable_title">ပြင်ပကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_camera_open">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ ကင်မရာ အသုံးပြုနေစဉ် ပါဝါကို မျှဝေသုံးစွဲ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_camera_open_title">ကင်မရာ ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_etc">တစ်ခုခု မှားယွင်းခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_etc_title">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_fod">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ ကိရိယာနှစ်အခုအကြားတွင် ရှိနေသည့် ဘူးတစ်ခုကဲ့သို့ မည်သည့်အရာကိုမဆို ဖယ်ရှားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_fod_title">အဆက်အသွယ် ပြတ်သွားသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_phone">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ သင့်ဖုန်း အေးသွားသည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_tablet">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ သင့်တက်ဘလက် အေးသွားသည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_title_phone">ဖုန်း ပူလွန်းသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_title_tablet">တက်ဘလက် ပူလွန်းသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_phone">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ ဖုန်း၏ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_tablet">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ တက်ဘလက်၏ အပူချိန် ပုံမှန်အတိုင်း ပြန်ဖြစ်သည့်အခါ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_title_phone">သင့်ဖုန်း အေးလွန်းနေသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_title_tablet">သင့်တက်ဘလက် အေးလွန်းနေသည်</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_misalign">အားသွင်းနေသည့် ကိရိယာကို သင့်ဖုန်းနှင့် မှန်ကန်စွာ ချိန်မညှိထားသည့်အတွက် Wireless PowerShare ပိတ်သွားသည်။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_misalign_title">သင့်ကိရိယာကို အားသွင်းထားခြင်း ရှိ၊မရှိ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_ocp">သင့်ဖုန်းသည် ပါဝါများစွာ သုံးစွဲနေသည့်အတွက် Wireless PowerShare ပိတ်သွားသည်။ ယခင်အက်ပ်အချို့ကို ပိတ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_ocp_title">သင့်ဖုန်း အခု မအားပါ</string>
    <string name="power_share_progress_text">အားသွင်းရန် အဆင်သင့် ဖြစ်နေပါပြီ</string>
    <string name="power_share_quick_panel_desc_phone">အခြားကိရိယာကို အားသွင်းရန် သင့်ဖုန်း၏ ဘက်ထရီကို သုံးပါ။</string>
    <string name="power_share_quick_panel_desc_tablet">အခြားကိရိယာကို အားသွင်းရန် သင့်တက်ဘလက်၏ ဘက်ထရီကို သုံးပါ။</string>
    <string name="power_share_quick_panel_title">Wireless PowerShare</string>
    <string name="power_share_search_desc_foldable_device">သင့်ဖုန်းကို အခြားစက်နှင့် ကျောချင်းကပ်လိုက်ပါ။ အထက်တွင် ပြသထားသည့်အတိုင်း သင့်ဖုန်း၏ ဘက်ထရီနှင့် ညီအောင် အခြားကိရိယာကို ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="power_share_search_desc_phone">သင့်ဖုန်းနောက်ကျော၏ အလယ်ကို အခြား ကိရိယာ၏ နောက်ကျောနှင့် ထိလိုက်ပါ။</string>
    <string name="power_share_search_desc_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အလယ်ကို အခြားကိရိယာနှင့် ကျောချင်းကပ်ထားပါ။</string>
    <string name="power_share_time_out">Wireless PowerShare ပိတ်ထားသည်။ စတင် အားသွင်းရန် ၎င်းကို ထပ်မံ ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="power_share_time_out_title">ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာ မရှိပါ</string>
    <string name="power_share_title">Wireless PowerShare</string>
    <string name="power_share_turn_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="powered_by">ပံ့ပိုးကူညီသူ</string>
    <string name="ppm_desc">အောက်ပါအင်္ဂါရပ်များကို အသုံးပြုပြီး သင့်လိုအပ်ချက်များနှင့် ကိုက်ညီစေရန် ဘက်ထရီသုံးစွဲမှုကို စီစဉ်ပါ။</string>
    <string name="ppm_heading">S power အစီအစဉ်ပုံစံ</string>
    <string name="processing">လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="processing_sync_app_data">RAM နှင့် CPU သုံးစွဲမှုဒေတာကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="protect_battery">ဘက်ထရီကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="protect_battery_conditions_message">အပူချိန် မြင့်ခြင်း (သို့) နိမ့်ခြင်း၊ မကြာခဏ အားသွင်းခြင်း (သို့) အားသွင်းကိရိယာနှင့် အချိန်အတော်ကြာ ချိတ်ဆက်ထားခြင်းကဲ့သို့ အခြေအနေများတွင် ဘက်ထရီကို ကာကွယ်ရန် အများဆုံး အားသွင်းနိုင်သည့်ပမာဏကို %d%% သို့ ကန့်သတ်ထားပါ။</string>
    <string name="protect_battery_description">သင့်ဘက်ထရီသက်တမ်း ကြာရှည်စေရန် အများဆုံး %1$d%% ထိ ကန့်သတ်ပြီး အားသွင်းပါ။ သင် ပြန်စတင်ပြီးနောက်မှာ၊ ဘက်ထရီက %3$d%% ထိ အားသွင်းသည့်အခါ %2$d%% အဖြစ် ပြသမည်ကို သတိပြုပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_description_turn_off">ဘက်ထရီ ကာကွယ်ရေးကို ပိတ်ရန် သင့်တက်ဘလက်ကို ပြန်စတင်ရန် လိုသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို အားအပြည့် မသွင်းပြီးမချင်း ဘက်ထရီ ပမာဏကို မှန်ကန်စွာ ပြသနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_description_turn_on">ဘက်ထရီ ကာကွယ်ရေးကို ဖွင့်ရန် သင့်တက်ဘလက်ကို ပြန်စတင်ရန် လိုသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို အားအပြည့်သွင်းပြီးသည်ထိ ဘက်ထရီ ပမာဏကို မှန်ကန်စွာ ပြသမထားနိုင်ပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_title">တက်ဘဘက် ပြန်စဖွင့်မလား?</string>
    <string name="ram_detail">နောက်ခံအက်ပ်များကို ရပ်လိုက်ခြင်းဖြင့် မမ်မိုရီကို ရှင်းလင်းပါ။</string>
    <string name="ram_others_view_less">အနည်းငယ်ကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="rarely_used_title">တစ်ခါတစ်လေ သုံးထားသည်</string>
    <string name="reserved_size">သီးသန့်ထားရှိသည် : %1$s %2$s</string>
    <string name="restart">ပြန်စပါ</string>
    <string name="sat1">နေ</string>
    <string name="saturday">စနေ</string>
    <string name="sb_apps_crashing_in_circle">အက်ပ် ပျက်စီးမှုများ</string>
    <string name="sb_battery_draining_in_circle">ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှုများသည်</string>
    <string name="sb_detail_accumulated_desc">ကိရိယာထိန်းသိမ်းမှုကို စတင် အသုံးပြုချိန်မှစ၍ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် %1$s %2$s ကို ရှင်းပစ်ထားသည်။</string>
    <string name="sb_detail_accumulated_title">စုစုပေါင်းရှင်းလိုက်သည့်ပမာဏ : %s</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_crash">ပျက်စီးမှုကို ရှာတွေ့သည်</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_draining">ဘက်ထရီ အလွန်သုံးစွဲမှုကို တွေ့ထားသည်</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_eula">ဗိုင်းရပ်စ် စကန်ဖတ်ခြင်းကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_malware">အဖျက်စနစ် ရှာတွေ့ထားသည်</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_rom">သိုလှောင်ခန်းနေရာကို ရှင်းထုတ်ပြီး</string>
    <string name="sb_detail_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sb_detail_fix_button_sleep">အိပ်စက်</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_abnormal_battery_category">ဘက်ထရီ အလွန်ကုန်စေသော အရာကို ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_crash_category">အက်ပ် ပျက်ယွင်းမှုများ တွေ့ရှိခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_malware_category">အဖျက်သဘောဆောင် အက်ပ်များကို တွေ့ရှိခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="sb_malware_detected_in_circle">အဖျက်စနစ် ရှာတွေ့ထားသည်</string>
    <string name="sb_suspicious_activity_in_circle">သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="sb_unnecessary_files_in_circle">မလိုအပ်သော ဖိုင်များ</string>
    <string name="scanning_data">စစ်ဆေးနေပါသည်…</string>
    <string name="score_tip_app_power_management_content">မသုံးသည့် အက်ပ်များကို အနားပေးထားခြင်းဖြင့် သင့်ဘက်ထရီကို အားပိုခံအောင် လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_app_power_management_title">အက်ပ်၏ ပါဝါသုံးစွဲကို စီမံပါ</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_content">သင့်ဖုန်းကို ကောင်းမွန်သည့် အခြေအနေတွင် ထားရှိရန် နေ့စဉ် အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိမည့် အချိန်ဇယားကို သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_content_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ကောင်းမွန်သည့် အခြေအနေတွင် ထားရှိရန် နေ့စဉ် အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိမည့် အချိန်ဇယားကို သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_title">အလိုအလျောက် ပိုကောင်းအောင် လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_content">သင့်ဖုန်းကို အသုံးမပြုပါက အလိုအလျောက် ပြန်စတင်ရန် အချိန်သတ်မှတ်ထားခြင်းဖြင့် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုးမြှင့်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_content_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးမပြုပါက အလိုအလျောက် ပြန်စတင်ရန် အချိန်သတ်မှတ်ထားခြင်းဖြင့် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုးမြှင့်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_title">အော်တို ပြန်စတင်လျက် ရီဖရက်ရှ် လုပ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="score_tip_display_setting_content">ဘေးပတ်ဝန်းကျင် အလင်းရောင်ပေါ် အခြေခံပြီး မျက်နှာပြင် တောက်ပမှုကို အလိုအလျောက် ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="score_tip_display_setting_title">အလိုက်သင့် ပြောင်းလဲ တောက်ပမှုကို စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="score_tip_eula_content">လုံခြုံရေးကို သုံးပြီး သင့်ဖုန်းကို မဲလ်ဝဲရန်မှ ကင်းဝေးအောင် လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_eula_content_tablet">လုံခြုံရေးကိုသုံးပြီး သင့်တက်ဘလက်ကို မဲလ်ဝဲရန်မှ ကင်းဝေးအောင် လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="score_tip_eula_title">သင့်ဖုန်းကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="score_tip_eula_title_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="score_tip_month_unused_app_content">ဘက်ထရီ ချွေတာရန် အနားပေးပုံစံတွင် ထားထားသည့် အက်ပ်များကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="score_tip_month_unused_app_title">သင် အနားပေးထားသော အက်ပ်များကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="score_tip_month_update_content">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု အရန်သင့် ရနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="score_tip_month_update_title">ကိရိယာ စောင့်ရှောက်မှုကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_1">အားသွင်းခြင်းသည် ၁၀° နှင့် ၄၀° ကြားတွင် အကောင်းဆုံး အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_1_us">အားသွင်းခြင်းသည် ၅၀° နှင့် ၁၀၀° ဖာရင်ဟိုက်ကြားတွင် အကောင်းဆုံး အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_2">သုံးစွဲမှုအပေါ် မူတည်ပြီး သင့် ဘက်ထရီသည် ၁ နှစ်မှ ၃ နှစ်အထိ ခံနိုင်ပါသည်။ သင်သည် ဘတ်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည် ကျဆင်းလာသည်ကို တွေ့မြင်လာပါက သို့မဟုတ် ဘတ်ထရီဖောင်းနေသည်ကို သတိထားမိပါက သင့်ဖုန်းကို ခွင့်ပြုချက်ရထားသော ဝန်ဆောင်မှုစင်တာတွင် သွားရောက်စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_2_tablet">သုံးစွဲမှုအပေါ် မူတည်ပြီး သင့် ဘက်ထရီသည် ၁ နှစ်မှ ၃ နှစ်အထိ ခံနိုင်ပါသည်။ သင်သည် ဘတ်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည် ကျဆင်းလာသည်ကို တွေ့မြင်လာပါက သို့မဟုတ် ဘတ်ထရီဖောင်းနေသည်ကို သတိထားမိပါက သင့်တက်ဘလက်ကို ခွင့်ပြုချက်ရထားသော ဝန်ဆောင်မှုစင်တာတွင် သွားရောက်စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_3">အေးသော ပတ်ဝန်းကျင်များတွင် အချိန်ကြာမြင့်စွာ သုံးစွဲခြင်းသည် ဘက်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည်ကို ယာယီ လျော့ကျစေနိုင်ပါသည်။ ပြန်လည် ပူနွေးလာသည့်အခါ သင့်ဘက်ထရီ ပြန်ကောင်းသွားပါမည်။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_4">အလွန်ပူပြင်းသော ပတ်ဝန်းကျင်များတွင် အချိန်ကြာမြင့်စွာ သုံးစွဲခြင်းသည် ဘက်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် သက်တမ်းကို လျော့ကျစေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_5">အချိန်ကြာမြင့်စွာ အဆက်မပြတ် အားသွင်းခြင်းက ဘက်ထရီသက်တမ်းကို အနည်းငယ် လျော့ကျစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_6">သင့်ဖုန်းကို တစ်ခဏတာမျှ သုံးစွဲရန် စီစဉ်မထားပါက အနည်းဆုံး ၈၀% ထိ အားသွင်းပြီးနောက် ဖုန်းကို ပိတ်၍ ၎င်းကို အခန်းအပူချိန်တွင် သိမ်းထားရန် အကြံပြုပါသည်။ ဘက်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည်ကို ထိန်းသိမ်းထားရန် သင့်ဖုန်းကို အနည်းဆုံး ၆ လတစ်ကြိမ် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_6_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို တစ်ခဏတာမျှ သုံးစွဲရန် စီစဉ်မထားပါက အနည်းဆုံး ၈၀% ထိ အားသွင်းပြီးနောက် တက်ဘလက်ကို ပိတ်၍ ၎င်းကို အခန်းအပူချိန်တွင် သိမ်းထားရန် အကြံပြုပါသည်။ ဘက်ထရီ စွမ်းဆောင်ရည်ကို ထိန်းသိမ်းထားရန် သင့်တက်ဘလက်ကို အနည်းဆုံး ၆ လတစ်ကြိမ် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_7">သင်၏ အားသွင်းအပေါက် ရေစိုနေပါက အားသွင်းကိရိယာတွင် ပလတ်မထိုးမီ ၎င်းကို ခါလိုက်ပါ (သို့) ခြောက်အောင် ထားလိုက်ပါ။ ၎င်းကို ခြောက်သွေ့အောင်လုပ်ရန် သင်သည် အေးမြသည့် အခြေအနေတွင် ဆံပင် လေမှုတ်စက်ကို အသုံးပြုနိုင်သော်လည်း အပူကို အသုံးမပြုရပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_8">အလွန်မြင့်မားသော နေရာမှ ပြုတ်ကျခြင်းကဲ့သို့ အပြင်ပိုင်းတွင် ပြင်းထန်သော ထိခိုက်မှုတစ်ခု ဖြစ်ပါက သင့်ဘက်ထရီကို ပျက်စီးစေနိုင်သည်။ ဤအဖြစ်ကြောင့် သင့်ဘက်ထရီ ပျက်စီးသွားသည်ဟု ထင်ပါက ၎င်းကို စစ်ဆေးရန်အတွက် တရားဝင် ခွင့်ပြုချက်ရထားသော ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ ယူသွားပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_title">အကြံပြုချက်</string>
    <string name="score_tip_recommend_opt_content">သင့်လိုအပ်ချက်များအတွက် အကောင်းဆုံး ဘက်ထရီအနေအထားကို ရှာပါ။</string>
    <string name="score_tip_recommend_opt_title">ပါဝါသုံးစွဲမှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည် မျှတအောင် ညှိပေးသည်</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_content">သင့်ဖုန်းထဲရှိ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် ပြည့်နေသောကြောင့် ၎င်းက မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်နေခြင်းမှ ရပ်သွားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_content_tablet">သင့်တက်ဘလက်ထဲရှိ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် ပြည့်နေသောကြောင့် ၎င်းက မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်နေခြင်းမှ ရပ်သွားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_title">သိုလှောင်ခန်းကို နေရာလွတ်စေပါ</string>
    <string name="scoreboard_common_point">+%d P</string>
    <string name="scoreboard_device_checking">သင့်ဖုန်းကိုစစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_battery_badge_tts">ဘက်ထရီ ပြဿနာကို ရှာဖွေတွေ့ရှိသည်</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_battery_issue_found">ပြဿနာ တွေ့ရှိထားသည်</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_new_badge">N</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_security_badge_tts">လုံခြုံရေး အန္တရာယ်ကို ရှာတွေ့သည်</string>
    <string name="scoreboard_optimise_now">ယခု ကောင်းမွန်အောင်ဆောင်ရွက်ပါ</string>
    <string name="scoreboard_optimize">ကောင်းမွန်အောင်ဆောင်ရွက်ထားသည်</string>
    <string name="scoreboard_score_content_dialog_malware_app">ဤအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းမှုဖြုတ်လိုပါသလား?</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_auto_opt_off">နောက်ခံ အက်ပ်များကို ပိတ်၍ မလိုအပ်သော ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ခြင်းဖြင့် သင့်ဖုန်းကို အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိပါ။ ယင်းက သင့်ကိုယ်ရေးသီးသန့်ဒေတာကို မထိခိုက်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_auto_opt_on">တစ်နေ့လျှင်တစ်ကြိမ် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို အလိုအလျောက် လုပ်ပါသည်။ သင်သည် နောက်ထပ် မီနူးမှနေ၍ ကိုယ်တိုင် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိနိုင်ပါသည် (သို့) အချိန်ဇယားကို ပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_battery_draining">အက်ပ်အချို့က ဘက်ထရီ များစွာ ကုန်စေသည်။ ၎င်းတို့ကို အနားပေးရန် %s ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_crash_app">တချို့အက်ပ်များ ပျက်စီးသွားသည် သို့မဟုတ် ရပ်တန့်သွားသည်။ ၎င်းတို့ကို အနားပေးရန် %s ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_malware">အဖျက်သဘောဆောင် အက်ပ်များကို ရှာတွေ့ထားသည်။ ၎င်းတို့ကို ပြန်လည်သုံးသပ်ပြီး ဖြုတ်ရန် %s ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_optimized">ဖုန်းကို သင့်တင့်ဆုံးသုံးပုံစံ လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_optimized_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_storage">မလိုအပ်သော ဖိုင်များကို ဖျက်၍ သိုလှောင်ခန်း နေရာလွတ်ရအောင် ရှင်းရန် %s ကို နှိပ်ပါ။ ယင်းက သင့်ကိုယ်ရေးဒေတာကို မထိခိုက်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_suspicious">သံသယရှိသော လှုပ်ရှားမှုကို အက်ပ်အချို့တွင် ရှာတွေ့ထားသည်။ ၎င်းတို့ကို ပြန်လည်သုံးသပ်ပြီး ဖြုတ်ရန် %s ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_state_excellent">အကောင်းဆုံး!</string>
    <string name="scoreboard_score_state_good">ကောင်းမွန်ပါသည်!</string>
    <string name="scoreboard_score_state_moderate">အသင့်အတင့်</string>
    <string name="scoreboard_score_state_poor">အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိရန် လိုသည်</string>
    <string name="scoreboard_tablet_checking">သင့်တက်ဘလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sd_card_title">SD ကဒ်</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="security_check_device_security_phone">ဖုန်းကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="security_check_device_security_tablet">တက်ဘလက်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="security_deactivated_string">သက်ဝင်မှုဖြုတ်ထားသည်</string>
    <string name="security_eula_activate">အသက်သွင်းပါ</string>
    <string name="security_eula_activation_required_phone">ဆမ်ဆောင်းသည် သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေခြင်းဖြင့် သင့်ဖုန်းကို လုံခြုံနေအောင် ပြုလုပ်ပေးသည်။ သင့်ဖုန်းကို ကာကွယ်ရန် မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_activation_required_tablet">ဆမ်ဆောင်းသည် သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေခြင်းဖြင့် သင့်တက်ဘလက်ကို လုံခြုံနေအောင် ပြုလုပ်ပေးသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို ကာကွယ်ရန် မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_malware_title">မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်စနစ်ကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="security_eula_message">မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်ချေမှုန်းရေး ဖြေရှင်းနည်းကို အသုံးပြုရန်အတွက် %1$sMcAfee နောက်ဆုံးသုံးစွဲသူ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်%2$s ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါ။ သင့်အနေဖြင့် McAfee နောက်ဆုံးသုံးစွဲသူ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်ကို သဘောမတူလျှင် မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်ချေမှုန်းရေး ဖြေရှင်းနည်းကို သက်ဝင်အောင် လုပ်ပေးမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_message_all">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %1$sMcAfee သုံးစွဲသူ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်%2$s နှင့် %3$sဆမ်ဆောင်း သုံးစွဲသူ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်%4$s ကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="security_eula_message_scloud">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %1$sဆမ်ဆောင်း သုံးစွဲသူ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်%2$s ကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="security_eula_notification_text_phone">သင့်ဖုန်းကို ဗိုင်းရပ်စ်များနှင့် သူလျှိုအက်ပ်များရန်မှ ကာကွယ်ရန် မဲလ်ဝဲတိုက်ဖျက်မှုကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_notification_text_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ဗိုင်းရပ်စ်များနှင့် သူလျှိုအက်ပ်များရန်မှ ကာကွယ်ရန် မဲလ်ဝဲတိုက်ဖျက်မှုကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_activation_required_phone">သင့်ဖုန်းကို ကာကွယ်ရန် ကိရိယာ လုံခြုံရေးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_activation_required_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ကာကွယ်ရန် မဲလ်ဝဲ တိုက်ဖျက်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_title">ဆမ်ဆောင်း ကိရိယာလုံခြုံရေးကို သက်ဝင်ခလုတ်ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="security_eula_title">သတ်မှတ်ချက်များနှင့် အခြေအနေများ</string>
    <string name="security_last_scan_date">နောက်ဆုံး ရှာဖွေထားသည် :</string>
    <string name="security_last_scan_date_chn">နောက်ဆုံး ရှာဖွေထားသည်မှာ : %s</string>
    <string name="security_link_learn_info">နောက်ထပ်လေ့လာရန်</string>
    <string name="security_link_more_info">နောက်ထပ် အချက်အလက်များ</string>
    <string name="security_never_scanned">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="security_result_no_threat">အန္တရာယ်များ ရှာသိခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="security_scan_completed">စကန် လုပ်ပြီးသွားပြီ</string>
    <string name="security_scan_result_detected">%s တွေ့ထားသည်</string>
    <string name="security_scanning_applications_phone">ဖုန်းကို စကန်ဖတ်နေသည်…</string>
    <string name="security_scanning_applications_tablet">တက်ဘလက်ကို စကန်ဖတ်ရှာနေသည်…</string>
    <string name="security_status_summary_malware_detected_phone">မဲလ်ဝဲ (သို့) သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေထောက်လှမ်းမိသည်။ သင့်ဖုန်းနှင့် ဒေတာကိုကာကွယ်ရန် ဤအက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="security_status_summary_malware_detected_tablet">မဲလ်ဝဲ (သို့) သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ရှာဖွေထောက်လှမ်းမိသည်။ သင့်တက်ဘလက်နှင့် ဒေတာကိုကာကွယ်ရန် ဤအက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="security_status_title_at_risk">စကန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="security_status_title_good">စိတ်ချရသည်</string>
    <string name="security_status_title_malware_detected">အန္တရာယ် တွေ့ရှိထားသည်</string>
    <string name="security_threat_attribute_aasa">သံသယဖြစ်ဖွယ် လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="security_threat_attribute_malware">မဲလ်ဝဲအဖြစ် သတ်မှတ်ထားသည်</string>
    <string name="security_uninstall_app_message">ဤအက်ပ်များကို ဖြုတ်မလား?</string>
    <string name="security_uninstall_subheader">ကိရိယာ ကာကွယ်ခြင်း</string>
    <string name="security_vendor_digital_link_text">တစ်ချက်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="security_vendor_digital_phrases">သင့်လုံခြုံရေး လိုအပ်ချက်များနှင့် ကိုက်ညီသည့် ဆုရရှိထားသည့် ထုတ်ကုန်များကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="security_vendor_upsell_link_text">စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="security_vendor_upsell_phrases">သင့်ကိရိယာအားလုံးတွင် အဆုံးစွန်ဆုံး ကာကွယ်ပေးမှုကို ရရှိရန် အထူးကမ်းလှမ်းချက်များ ရယူပါ။</string>
    <string name="security_verification_app_harmful_phone">သင့်ဖုန်း (သို့) ဒေတာကို အန္တရာယ်ပေးနိုင်သည့် မဲလ်ဝဲအဖြစ် ဤအက်ပ်ကို သတ်မှတ်ထားပါသည်။ ထည့်သွင်းရန် အကြံပြုမထားပါ။</string>
    <string name="security_verification_app_harmful_tablet">သင့်တက်ဘလက် (သို့) ဒေတာကို အန္တရာယ်ပေးနိုင်သည့် မဲလ်ဝဲအဖြစ် ဤအက်ပ်ကို သတ်မှတ်ထားပါသည်။ ထည့်သွင်းရန် အကြံပြုမထားပါ။</string>
    <string name="select_items">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_description_format">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s ၊ %2$s ၊ %3$s</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်သို့ သွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="sesl_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sesl_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">အလင်းတောက်ပမှု</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">အရောင် ငါး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">အရောင် လေး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">အရောင် တစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">အရောင် ခြောက်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">အရောင် သုံး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">အရောင် နှစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">အရောင် ဘီး</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">လက်ရှိ</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ရွေးရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">အရောင်အသွေးနှင့် ပြည့်ဝမှု</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">အသစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_opacity">အလင်းပိတ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">ရွေးစရာ</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">ဆလိုက်ဒါ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">နေ့</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ပြီးခဲ့သောကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">နောက်တစ်လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ပြက္ခဒိန် ကြည်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ကြည့်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">နှစ်</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အကျုံးမဝင်သော နံပါတ် ထည့်ခြင်း။</string>
    <string name="sesl_picker_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="sesl_shareactionprovider_share_with_application">%s ကို မျှဝေပါရန်</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ်</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="settings_button_text">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_new_badge_for_multiple">ကိရိယာ စောင့်ရှောက်မှု ပြဿနာများကို ရှာဖွေတွေ့ရှိသည်</string>
    <string name="settings_new_badge_for_single">ကိရိယာ စောင့်ရှောက်မှု ပြဿနာကို ရှာဖွေတွေ့ရှိသည်</string>
    <string name="settings_tip_card_abnormal_battery_description">ဘက်ထရီသုံးစွဲမှုများသည်ကို ရှာဖွေထောက်လှမ်းမိသည်။ ပြဿနာကို ဖြေရှင်းရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="settings_tip_card_default_description">အချို့အက်ပ်များတွင် ပြဿနာရှိကြောင်း ရှာဖွေထောက်လှမ်းပြီးမိသည်။ ၎င်းတို့ကို ဖြေရှင်းရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="settings_tip_card_security_description">လုံခြုံရေး ခြိမ်းခြောက်မှုများကို တွေ့ထားသည်။ ၎င်းတို့ကို ဖြေရှင်းရန် ဤနေရာတွင် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="settings_title_clear_data">ဒေတာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="settings_title_manage_data">သိုလှောင်ခန်း စီမံပါ</string>
    <string name="settings_title_version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="show_app_icon">အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်ပေါ်တွင် အိုင်ကွန်ကို ပြသပါ</string>
    <string name="show_app_icon_toast">ကိရိယာစောင့်ရှောက်မှုကို အက်ပ် ဖန်သားပြင်သို့ ထည့်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="sort_none">ဘာမျှမဟုတ်</string>
    <string name="start_savings">သိမ်းဆည်းမှု စတင်ပါ</string>
    <string name="storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_cleaned">ရှင်းလင်းထားသည်</string>
    <string name="storage_full">သိုလှောင်ခန်း ပြည့်ပါပြီ</string>
    <string name="storage_full_dialog_text_phone">"သင့်ဖုန်းထဲရှိ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် ပြည့်နေသောကြောင့် ၎င်းက မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်နေခြင်း ရပ်သွားနိုင်ပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်သည့်အခါ ဒေတာများ ဆုံးရှုံးနိုင်ပါသည်။

သင့်ဖုန်းကို ပုံမှန်အတိုင်း ဆက်လက်အသုံးပြုရန် အက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ သို့မဟုတ် နေရာလွတ်ကို ရှင်းထုတ်ရန် ဖိုင်များကို ဖျက်ပါ။"</string>
    <string name="storage_full_dialog_text_tablet">"သင့်တက်ဘလက်ထဲရှိ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် ပြည့်နေသောကြောင့် ၎င်းက မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်နေခြင်း ရပ်သွားနိုင်ပါသည်။ သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်သည့်အခါ ဒေတာများ ဆုံးရှုံးနိုင်ပါသည်။

သင့်ဖုန်းကို ပုံမှန်အတိုင်း ဆက်လက်အသုံးပြုရန် အက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ သို့မဟုတ် နေရာလွတ်ကို ရှင်းထုတ်ရန် ဖိုင်များကို ဖျက်ပါ။"</string>
    <string name="storage_full_dialog_title">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်းထဲတွင် နေရာလွတ် အတော်နည်းနေပြီ</string>
    <string name="storage_full_notification_text">သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်း ပြည့်ခါနီးပြီ။ မသုံးသည့် ဖိုင်များ (သို့) အက်ပ်များ ဖျက်ပစ်ရန် (သို့) ယာယီသိမ်းထားသည့် အချက်အလက်များ ရှင်းလင်းရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များရှိ စမတ် မန်နေဂျာ (သို့) သိုလှောင်ခန်းသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="storage_get_more_space">သိုလှောင်ခန်း စိစစ်ချက်</string>
    <string name="storage_settings">သိုလှောင်ခန်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="string_byte">%s B</string>
    <string name="string_gb">%s GB</string>
    <string name="string_kb">%s KB</string>
    <string name="string_mb">%s MB</string>
    <string name="subheader_title_schedule">အစီအစဉ်</string>
    <string name="sun1">နွေ</string>
    <string name="sunday">တနင်္ဂနွေ</string>
    <string name="switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="system_app_string">စနစ်နှင့် အက်ပ် : %s</string>
    <string name="system_protection_status">စနစ် ကာကွယ်ရေး</string>
    <string name="system_protection_status_summary_unauthorized_action_phone">ခွင့်မပြုထားသော လှုပ်ရှားမှုများကို ရှာတွေ့ထားသည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်များကို မလုပ်တော့ရန် သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="system_protection_status_summary_unauthorized_action_tablet">ခွင့်မပြုထားသော လှုပ်ရှားမှုများကို ရှာတွေ့ထားသည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်များကို မလုပ်တော့ရန် သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="talkback_header">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="text_all">အားလုံး</string>
    <string name="themeaod">AOD</string>
    <string name="themeicons">အိုင်ကွန်များ</string>
    <string name="themes">အခင်းအကျင်းများ</string>
    <string name="themewallpapers">နောက်ခံပုံများ</string>
    <string name="thu1">ကြာ</string>
    <string name="thursday">ကြာသပတေး</string>
    <string name="time_until_fully_charged">အားပြည့်သည်အထိ ကျန်ရှိချိန်</string>
    <string name="title_User_File">သုံးစွဲသူ အချက်အလက်များ</string>
    <string name="title_battery">ဘက်ထရီ</string>
    <string name="title_datausage">ပိုမိုဒေတာ ချွေတာရေး</string>
    <string name="title_messenger_cleaner">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="title_ram">မှတ်ဉာဏ်</string>
    <string name="title_security">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="title_security_tts">မဲလ်ဝဲ ကာကွယ်ရေးဝန်ဆောင်မှု သက်ဝင်စေပါ</string>
    <string name="title_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="today">ယနေ့</string>
    <string name="try_again_later">နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ်</string>
    <string name="tts_scoreboard_score">%2$s ထဲမှ %1$s</string>
    <string name="tts_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="tue1">ဂါ</string>
    <string name="tuesday">အဂါၤ</string>
    <string name="uds_insert_sim_to_use">ပိုမိုဒေတာချွေတာရေး အနေအထားကိုသုံးရန် SIM ကဒ်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="uds_no_sim">SIM မရှိ</string>
    <string name="uds_scoreboard_saved">%s ကို သိမ်းဆည်းပြီးပြီ</string>
    <string name="unable_to_find_application">ဤလုပ်ငန်းကို ဆောင်ရွက်ရန် လုပ်ငန်းသုံး ပရိုဂရမ်ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="unavailable_text">မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="uninstall">တပ်ဆင်ထားမှုကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="uninstall_app_message">အက်ပ် ၁ ခုကို တပ်ဆင်ထားခြင်းမှ ဖြုတ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="uninstall_apps_message">အက်ပ် %d ခုကို တပ်ဆင်ထားခြင်းမှ ဖြုတ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="uninstall_multiple_app_message">အက်ပ် %d ခုကို ဖြုတ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="uninstall_no_app_message">အက်ပ် ပြန်ဖြုတ်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="uninstall_security">(%d) ကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="uninstall_single_app_message">%s ကို နေရာချထားမှုမှဖယ်ပစ်ပါ။</string>
    <string name="uninstall_text">တပ်ဆင်ထားမှုကို ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="uninstalling">ဖယ်ထုတ်ပစ်နေပါသည်</string>
    <string name="unnecessary_data">မလိုအပ်သည့် အချက်အလက်များ</string>
    <string name="unnecessary_data_size">မလိုအပ်သည့် အချက်အလက်များ : %1$s %2$s</string>
    <string name="update_complete">အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="update_confirm_dialog">၂ ပတ်လျှင် တစ်ကြိမ် %s ဒေတာဘေ့စ် ကို အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါသည်။ မလိုအပ်သောဒေတာကို ရှာရန်အတွက် နောက်ဆုံးစည်းကမ်းချက်များကို ရရန် သင် ယခု အပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="update_fail_dialog_network">ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်၍မရပါ။</string>
    <string name="update_fail_dialog_server">ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="updating">အပ်ဒိတ်လုပ်နေပါသည်…</string>
    <string name="usb_connected">USB ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="used_percentage">%s%%</string>
    <string name="version">ပုံစံ %s</string>
    <string name="videos">ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="wed1">ဟူး</string>
    <string name="wednesday">ဗုဒ္ဓဟူး</string>
    <string name="widget_clean_now_result">မှတ်ဉာဏ် %1$s %2$s နှင့် စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း %3$s %4$s ကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="widget_optimize">အကောင်းဆုံးပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="widget_used_string">အသုံးပြုပြီးသား</string>
</resources>
