<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">%s ၏ အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_dialog_body">အဂၤါရပ္ အသစ္မ်ားႏွင့္ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ေဆာင္ရြက္ခ်က္မ်ားကို ႏွစ္သက္ခံစားရန္ Galaxy Apps ၏ ေနာက္ဆုံးဗားရွင္းသို႔ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="about_dialog_title">အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="about_network_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="about_network_unconnected_phone">အပ္ဒိတ္မ်ားကို စစ္ေဆး၍မရပါ။ သင့္ဖုန္း၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈက မတည္ၿငိမ္ပါ။</string>
    <string name="about_network_unconnected_tablet">အပ္ဒိတ္မ်ားကို စစ္ေဆး၍မရပါ။ သင့္တက္ဘလက္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈက မတည္ၿငိမ္ပါ။</string>
    <string name="about_no_network_connection">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="action_add">ထည့္ပါ</string>
    <string name="action_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="active_process">ထပ္မံ ၾကည့္႐ႈပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_anr">အက္ပ္က မတံု႔ျပန္ပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_bg_camera_usage">ကင္မရာကုိ လြန္ကဲစြာ အသံုးျပဳမႈ</string>
    <string name="anomaly_type_description_bg_network">ေနာက္ခံ ေဒတာ သံုးစြဲမႈ</string>
    <string name="anomaly_type_description_contact_access">မၾကာခဏ ဝင္ေရာက္သံုးစဲြေသာ အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="anomaly_type_description_crash">မၾကာခဏ ျဖစ္ပြားေသာ ပ်က္စီးမႈမ်ား</string>
    <string name="anomaly_type_description_gps">မၾကာခဏ ျပဳလုပ္ေသာ တည္ေနရာ စစ္ေဆးမႈမ်ား</string>
    <string name="anomaly_type_description_high_background_battery_usage">ေနာက္ခံရွိ ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈကို ေဖ်ာက္ထားပါ</string>
    <string name="anomaly_type_description_wakelock_wakeup">မၾကာခဏ ႏိႈးမႈမ်ား</string>
    <string name="app_history_detail_issue_detected">ျပႆနာ ရွာေတြ႔ထားသည္</string>
    <string name="app_history_detail_list_batterydraining">ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈမ်ားသည္</string>
    <string name="app_history_detail_list_crash">အက္ပ္ ပ်က္စီးေနသည္</string>
    <string name="app_history_detail_list_crashes">အက္ပ္ ပ်က္စီးမႈမ်ား</string>
    <string name="app_history_detail_list_header">မွတ္တမ္း</string>
    <string name="app_history_detail_list_malware">မဲလ္ဝဲ</string>
    <string name="app_history_detail_list_memoryleak">မမ္မိုရီ သံုးစဲြမႈမ်ားသည္</string>
    <string name="app_history_detail_list_title">ျပႆနာ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="app_history_detail_list_today">ယေန႔ (%s)</string>
    <string name="app_history_detail_list_total">စုစုေပါင္း</string>
    <string name="app_history_list_issues">ျပႆနာ %1$d ခု ရွာေတြ႔ထားသည္ (ေနာက္ဆုံး %2$s)</string>
    <string name="app_history_list_only_issue">ျပႆနာ ၁ ခုကို ရွာေတြ႔ထားသည္ (ေနာက္ဆုံး %s)</string>
    <string name="app_history_list_title">အက္ပ္ ျပႆနာ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="app_info_icon">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="app_name">ကိရိယာ ထိန္းသိမ္းေစာင့္ေရွာက္မႈ</string>
    <string name="app_sleep_select_apps_zero">အက္ပ္မ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="app_summary_no_perf">ဘက္ထရီ၊ သိုေလွာင္ခန္း၊ မွတ္ဉာဏ္၊ လုံၿခံဳေရး</string>
    <string name="app_summary_no_perf_no_secu">ဘက္ထရီ၊ သုိေလွာင္ခန္း၊ မွတ္ဉာဏ္</string>
    <string name="app_uninstall">တပ္ဆင္ထားမႈကို ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="app_uninstall_title">အက္ပ္ တပ္ဆင္ထားမႈ ျဖဳတ္ပစ္ပါ</string>
    <string name="applications">အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="applocking_eula_summary1">"%d ရက္တာ အသုံးမျပဳခဲ့သည့္ အက္ပ္မ်ားကို အနားေပးမႈသို႔ အလိုအေလ်ာက္ ထည့္သြားပါမည္။

အနားေပးထားသည့္ အက္ပ္မ်ားသည္ အပ္ဒိတ္မ်ား လက္ခံရရွိမည္ (သို႔) အသိေပးခ်က္မ်ား ေပးပို႔မည္မဟုတ္ေသာ္လည္း ၎တို႔ကို တစ္ဖန္အသုံးျပဳလၽွင္ျပဳခ်င္း အလိုအေလ်ာက္ သက္ဝင္ႏိုးထမည္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="applocking_eula_summary3">ဤေရြးခ်ယ္မႈကို ဘတ္ထရီသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေနာက္မွ ေျပာင္းလဲႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="audio">အသံ</string>
    <string name="auto_cleaner">အလိုလို ျပန္လည္စတင္မႈ</string>
    <string name="auto_cleaner_setting_day">ေန႔မ်ား</string>
    <string name="auto_cleaner_setting_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="auto_cleaner_summary">သင္သတ္မွတ္ထားသည့္ အခ်ိန္ ၁ နာရီအတြင္း သင့္ဖုန္းက ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_battery">ဘက္ထရီသည္ %d%% အထက္ ရွိသည္။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_lcd">ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_sim">SIM ကတ္ေသာ့ကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_use">ဖုန္းကုိ အသံုးမျပဳပါ။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_condition_use_tablet">တက္ဘလက္ကုိ အသံုးမျပဳေနပါ။</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_sub">သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္မည့္ အခ်ိန္အခါမွာ:</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_sub_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္မည့္ အခ်ိန္အခါမွာ :</string>
    <string name="auto_cleaner_summary_tablet">သင္သတ္မွတ္ထားသည့္ အခ်ိန္တစ္နာရီအတြင္း သင့္တက္ဘလက္က အလုိအေလ်ာက္ ပိတ္ၿပီး ျပန္ပြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="auto_opt_desc">သင့္ဖုန္းကို တစ္ေန႔လွ်င္တစ္ႀကိမ္ အလိုအေလ်ာက္ အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိပါ။ ေနာက္ခံ အက္ပ္မ်ားကုိ ပိတ္လုိက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း သင္ ေနာက္ဆံုး သံုးထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကုိ ပိတ္မပစ္ပါ မလုိသည့္ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ယင္းက သင့္ကိုယ္ေရးေဒတာကို မထိခိုက္ပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_condition">သင့္ဖန္သားျပင္ကို ပိတ္ထားၿပီး ဖုန္းကို အသံုးမျပဳမွသာ ဖုန္းကို အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ၫွိပါမည္။ အေကာင္းဆံုး ရလဒ္မ်ားအတြက္ သင့္ဖုန္းကို ပံုမွန္ သံုးေလ့မရွိသည့္အခ်ိန္တြင္ အေကာင္းဆံုးခ်ိန္ညႇိရန္ သတ္မွတ္ထားပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_condition_tablet">သင့္ဖန္သားျပင္ကို ပိတ္ထားၿပီး တက္ဘလက္ကို အသံုးမျပဳဘဲထားမွသာ တက္ဘလက္ကို အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိပါမည္။ အေကာင္းဆံုး ရလဒ္မ်ားအတြက္ သင့္ဖုန္းကို အမ်ားအားျဖင့္ သံုးေလ့မရွိသည့္အခ်ိန္တြင္ အေကာင္းဆံုးခ်ိန္ညႇိရန္ သတ္မွတ္ထားပါ။</string>
    <string name="auto_opt_desc_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို တစ္ေန႔လွ်င္တစ္ႀကိမ္ အလိုအေလ်ာက္ အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိပါ။ ေနာက္ခံ အက္ပ္မ်ားကုိ ပိတ္လုိက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း သင္ ေနာက္ဆံုး သံုးထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကုိ ပိတ္မပစ္ပါ။ မလုိသည့္ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ပါမည္ ယင္းက သင့္ကိုယ္ေရးေဒတာကို မထိခိုက္ပါ။</string>
    <string name="auto_opt_title">အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ေအာ္တို ခ်ိန္ညႇိျခင္း</string>
    <string name="available_in_the_whole">%1$s / %2$s</string>
    <string name="available_storage">ရႏုိင္ေသာ ေနရာ : %1$s %2$s</string>
    <string name="battery">ဘက္ထရီ</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_summary">သင္ အသံုးနည္းေသာ အက္ပ္မ်ားအတြက္ ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈ ကန္႔သတ္ထားပါ။ သင့္ဖုန္းသည္ အက္ပ္မ်ားကို အခ်ိန္ပိုၾကာၾကာ သံုးစြဲႏုိင္မည့္နည္းလမ္းကို ေလ့လာပါမည္။</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_summary_tablet">သင္ အသံုးနည္းေသာ အက္ပ္မ်ားအတြက္ ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈ ကန္႔သတ္ထားပါ။ သင့္တက္ဘလက္သည္ အက္ပ္မ်ားကို အခ်ိန္ပိုၾကာၾကာ သံုးစြဲႏုိင္မည့္နည္းလမ္းကို ေလ့လာပါမည္။</string>
    <string name="battery_adaptive_battery_title">အလုိက္သင့္ေျပာင္းေပးေသာ ဘက္ထရီ</string>
    <string name="battery_advanced_settings_notification">အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="battery_advanced_settings_title">အဆင့္ျမင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="battery_app_power_saving_dialog_title">အနားေပး ဆိုင္းငံ့ခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="battery_app_power_saving_period_one">၁ ရက္</string>
    <string name="battery_app_usage_put_app_to_sleep_description">အသံုးမျပဳလွ်င္ ဤအက္ပ္ကို ခ်က္ခ်င္း အနားေပးလိုက္ပါ။</string>
    <string name="battery_app_using_power">အက္ပ္ ပါဝါ စီမံခန႔္ခြဲမႈ</string>
    <string name="battery_app_using_power_description">ေနာက္ခံတြင္ ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈကို တားဆီးရန္ ဤအက္ပ္မ်ားကို အနားေပးမႈတြင္ ထားရွိပါ။</string>
    <string name="battery_circle_container_top_description">ခန္႔မွန္းေျခ ဘက္ထရီသက္တမ္း</string>
    <string name="battery_deterioration_dialog_description">သင့္ဘက္ထရီ ေဟာင္းေနပံု သို႔မဟုတ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ သိသိသာသာေလွ်ာ့က်ေနပံု ေပၚသည္။ ဘက္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ ေလွ်ာ့က်သည့္အတြက္ ဘက္ထရီသက္တမ္း ထိခိုက္ႏိုင္သလို သင့္မိုဘိုင္းလ္စြမ္းေဆာင္ရည္လည္း ထိခိုက္ႏိုင္သည္။ သင့္မိုဘိုင္းလ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ ႁမွင့္တင္ရန္အတြက္ ဘက္ထရီ စစ္ေဆးရန္ ဆမ္ေဆာင္း ဝန္ေဆာင္မႈ ဌာနတစ္ခုသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="battery_deterioration_notification_description">သင့္ဘက္ထရီ ေဟာင္းေနလွ်င္ သို႔မဟုတ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ သိသိသာသာေလွ်ာ့က်ေနလွ်င္ ဘက္ထရီစစ္ေဆးရန္အတြက္ ဆမ္ေဆာင္း ဝန္ေဆာင္မႈ ဌာနတစ္ခုသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="battery_deterioration_notification_title">ဘက္ထရီ ဆိုးရြားျခင္း/စြမ္းေဆာင္ရည္ ေလွ်ာ့က်ျခင္း</string>
    <string name="battery_estimated_learning">အသုံးျပဳမႈ ပုံစံမ်ားကို ေလ့လာေနဆဲ…</string>
    <string name="battery_life_extended_by">ဘက္ထရီ သက္တမ္းကို %s အထိ တိုးျမႇင့္ထားပါသည္</string>
    <string name="battery_life_total_extended_time">(%s)</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_description">မလိုအပ္ေသာအခ်ိန္တြင္ ပါဝါကို ေခြၽတာရန္ သင္၏ သံုးစြဲမႈ ပံုစံမ်ားကို မူတည္၍ ပါဝါ အေနအထားကို အလိုအေလ်ာက္ သတ္မွတ္ပါ။ ယင္းသည္ သင့္ဖန္သားျပင္ ပံုရိပ္ၾကည္လင္ျပတ္သားမႈကို ေျပာင္းလဲေစမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_description_without_resolution">မလိုအပ္ေသာအခ်ိန္တြင္ ပါဝါကို ေခြၽတာရန္ သင္၏ သံုးစြဲမႈ ပံုစံမ်ားကို မူတည္၍ ပါဝါ အေနအထားကို အလိုအေလ်ာက္ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_off_toast">ပါဝါ အေနအထား ေျပာင္းထားသည္။ အလုိက္သင့္ ပါဝါေခြၽတာျခင္းကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_adaptive_power_saving_title">လိုက္ေလ်ာညီေထြ ပါဝါေခြၽတာမႈ</string>
    <string name="battery_mode_background_location_checks">ေနာက္ခံ တည္ေနရာ စစ္ေဆးမႈမ်ား</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_max">%s ကုိ လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္ အမ်ားဆံုး ပါဝါ ေခြၽတာေရး အေနအထားကုိ ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_ps_during_volte_call">VoLTE ဖုန္းေျပာစဥ္ %s ကုိ ဖြင့္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_cant_turn_on_ps_during_vowifi_call">VoWiFi ဖုန္းျဖင့္ ေျပာေနစဥ္ %s ကုိ ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="battery_mode_circle_off">ပိတ္</string>
    <string name="battery_mode_circle_on">ဖြင့္</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_high_performance">စြမ္းေဆာင္ရည္ျမင့္ အေနအထားကို ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_max">ပါဝါ အမ်ားဆံုး ေခြ်တာေရး အေနအထားကုိ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_mid">ပါဝါ အသင့္အတင့္ ေခြ်တာေရး အေနအထားကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turned_on_optimized">အေကာင္းဆံုးခ်ိန္ညႇိထားေသာ အေနအထားကို ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_high_performance">စြမ္းေဆာင္ရည္ျမင့္ အေနအထားကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_max">ပါဝါ အမ်ားအျပား ေခြ်တာေရး အေနအထားကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_mid">ပါဝါ အသင့္အတင့္ ေခြ်တာေရး အေနအထားကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="battery_mode_circle_turning_on_optimized">အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိထားေသာ အေနအထားကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="battery_mode_description">အလင္းဆံုးအေနအထားႏွင့္ အၾကည္လင္ဆံုး မ်က္ႏွာျပင္တုိ႔ျဖင့္ အျမင့္ဆံုးအရည္အေသြး ျပသခ်က္ကုိ ကုိယ္ေတြ႔ခံစားလုိက္ပါ။ ယင္းက ဘက္ထရီအားကို ပိုမိုသံုးစဲြပါသည္။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_aod_title">Always On Display ပိတ္ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_brightness_title">အလင္း</string>
    <string name="battery_mode_dialog_high_performance_title">စြမ္းေဆာင္ရည္ျမင့္ အေနအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_limit_cpu_descr">CPU အမ်ားဆံုး ျမန္ႏႈန္းကုိ %d%% သုိ႔ ကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_limit_cpu_title">CPU ျမန္ႏႈန္း ကန္႔သတ္ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_max_title">အမ်ားဆုံး ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_mid_title">အသင့္အတင့္ ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_optimized_title">အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိထားေသာ အေနအထား</string>
    <string name="battery_mode_dialog_psm_description">ေအာက္ပါသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို အသံုးခ်ျခင္းျဖင့္ သင့္ဘက္ထရီသက္တမ္းကို %s အထိ တိုးျမႇင့္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_psm_description_without_time">ေအာက္ပါ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ေျပာင္းၿပီး ဘက္ထရီသက္တမ္းကို တိုးျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_reset">ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_descr">ေနာက္ခံ အက္ပ္မ်ားက Wi-Fi ႏွင့္ မိုဘိုင္းေဒတာ သံုးစြဲေနျခင္းကုိ တားဆီးပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_descr_wifi">ေနာက္ခံအက္ပ္မ်ား Wi-Fi အသုံးျပဳျခင္းအား ကာကြယ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_dialog_restrict_bg_network_title">ေနာက္ကြယ္တြင္ ေဒတာသံုးစြဲမႈကုိ ကန္႔သတ္ပါ</string>
    <string name="battery_mode_dialog_screen_resolution_title">ဖန္သားျပင္ ပုံရိပ္ျပတ္သားမႈ</string>
    <string name="battery_mode_high_performance">စြမ္းေဆာင္ရည္ျမင့္</string>
    <string name="battery_mode_high_performance_description">ဖန္သားျပင္ ေတာက္ပမႈႏွင့္ ႐ုပ္ထြက္ၾကည္လင္ျပတ္သားမႈကို အျမင့္ဆံုးထားပါ။ ဘက္ထရီ ပို၍သံုးထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_max">အျမင့္ဆုံးပါဝါေခၽြတာမႈ</string>
    <string name="battery_mode_maximum_power_saving_description">ဘက္ထရီကို အတတ္ႏိုင္ဆံုး ေခြၽတာပါ။</string>
    <string name="battery_mode_medium_power_saving_description">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ အခ်ိဳ႕ကို ကန႔္သတ္ျခင္းျဖင့္ ဘက္ထရီ အားပုိခံေအာင္ လုပ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_mid">အလယ္အလတ္ ပါဝါေခၽြတာမႈ</string>
    <string name="battery_mode_minus_percent">-%d%%</string>
    <string name="battery_mode_no_decrease">မေလွ်ာ့ပါ</string>
    <string name="battery_mode_no_increase">မတုိးပါ</string>
    <string name="battery_mode_optimized">အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိထားသည္</string>
    <string name="battery_mode_optimized_description">အၾကံျပဳထားေသာ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ ဘက္ထရီ သက္တမ္း ခ်ိန္ညႇိမႈကို ရယူပါ။</string>
    <string name="battery_mode_plus_percent">+%d%%</string>
    <string name="battery_mode_prevent_to_change_by_device_policy">လုံၿခဳံေရးမူဝါဒသည္ %s အသုံးျပဳမႈကို ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="battery_mode_settings_description">အရည္အေသြး အျမင့္ဆံုး ျပသခ်က္ (သို႔) ဘက္ထရီ အားပိုခံရန္အတြက္ ေအာက္ပါ အေနအထားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_settings_description_not_support_multi_resolution">ဘက္ထရီသက္တမ္းတိုးျမႇင့္ရန္ ေအာက္ပါအေနအထားတစ္ခုကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="battery_mode_title">ပါဝါ အေနအထား</string>
    <string name="battery_mode_title_tile">"ပါဝါ
အေနအထား"</string>
    <string name="battery_mode_video_call">ဗီဒီယို ဖုန္းေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="battery_mode_workspace">အလုပ္ေနရာ</string>
    <string name="battery_optimize_settings_brightness_summary">ေတာက္ပႏႈန္း ေလွ်ာ့ရန္</string>
    <string name="battery_optimize_settings_description">"ဘက္ထရီေခြၽတာရန္ သင့္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ အလုိအေလ်ာက္ ခ်ိန္ညႇိပါ။

သင့္ဖုန္းကုိ အသံုးမျပဳလွ်င္ ေအာက္ပါ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ညသန္းေခါင္အခ်ိန္တြင္ အသံုးျပဳပါမည္။ သင္ မေျပာင္းလုိသည့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ပိတ္ထားႏုိင္ပါသည္။"</string>
    <string name="battery_optimize_settings_description_tablet">"ဘက္ထရီေခြၽတာရန္ သင့္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ အလုိအေလ်ာက္ ခ်ိန္ညႇိပါ။

သင့္တက္ဘလက္ကုိ အသံုးမျပဳလွ်င္ ေအာက္ပါ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ညသန္းေခါင္အခ်ိန္တြင္ အသံုးျပဳပါမည္။ သင္ မေျပာင္းလုိသည့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ပိတ္ထားႏုိင္ပါသည္။"</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_media_volume">မီဒီယာ အသံအတုိးအက်ယ္</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_media_volume_summary">မီဒီယာအသံပမာဏကို %d%% သို႔ ကန႔္သတ္ပါမည္။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_screen_timeout">ဖန္သားျပင္ မွိန္ခ်ိန္</string>
    <string name="battery_optimize_settings_summary">သင့္ဖုန္းကုိ အသံုးမျပဳခ်ိန္တြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိ၍ ဘက္ထရီ ေခြၽတာေပးသည္။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_summary_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ အသံုးမျပဳခ်ိန္တြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိ၍ ဘက္ထရီ ေခြၽတာေပးသည္။</string>
    <string name="battery_optimize_settings_title">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ အေကာင္းဆံုးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="battery_put_app_to_sleep">အက္ပ္ကုိ အနားေပးမႈတြင္ ထားပါ</string>
    <string name="battery_put_apps_to_sleep">အက္ပ္မ်ားကို အနားေပးမႈတြင္ ထားရွိပါ</string>
    <string name="battery_settings_always_sleeping_no_sleeping_apps">အနားေပးထားေသာ အက္ပ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="battery_settings_app_power_category_title">အက္ပ္ ပါဝါ စီမံခန႔္ခြဲမႈ</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management">အသုံးမျပဳသည့္ အက္ပ္မ်ားကို အနားေပးမႈတြင္ ထားရွိပါ</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management_description">အက္ပ္မ်ားကို အသံုးမျပဳသည္မွာ ၾကာေနၿပီျဖစ္လွ်င္ ၎တို႔ကို အနားေပးပါ။</string>
    <string name="battery_settings_app_power_management_set_day_description">အက္ပ္မ်ားကို ခဏၾကာ အသံုးမျပဳေသာအခါ အလိုအေလ်ာက္ အနားေပးထားျခင္းျဖင့္ ဘက္ထရီ ပုိခံေအာင္ လုပ္ပါ။ ရက္အေရအတြက္ သတ္မွတ္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="battery_settings_app_using_power_description">ေနာက္ခံထဲတြင္ ပါဝါအသံုးျပဳေသာ အက္ပ္မ်ားအေၾကာင္း အသိေပးခ်က္ ရယူပါ။</string>
    <string name="battery_settings_auto_app_disabler">အသံုးမျပဳေသာ အက္ပ္မ်ားကို ေအာ္တိုပိတ္ပါ</string>
    <string name="battery_settings_auto_app_disabler_description">အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ အသုံးျပဳမထားသည့္ အက္ပ္မ်ား အလုပ္လုပ္ေနျခင္းကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="battery_settings_disabled_apps">ပိတ္ထားေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="battery_settings_new">အသစ္</string>
    <string name="battery_settings_optimization_category_title">ပါဝါ အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိျခင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="battery_settings_remove">ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps">အနားေပးထားေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps_description">ေနာက္ခံတြင္ မည္သည့္အခါမွ် အလုပ္လုပ္ႏုိင္မည္မဟုတ္သည့္ အက္ပ္မ်ားကုိ ေရြးပါ။ ဤအက္ပ္မ်ားက အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္ခံ၍ရခ်င္မွရမည္ (သို႔) အသိေပးခ်က္မ်ားကို ပို႔၍ရခ်င္မွရမည္။</string>
    <string name="battery_settings_sleeping_apps_list_description">ဤအက္ပ္မ်ားက ေနာက္ခံတြင္ အလုပ္လုပ္မည္ မဟုတ္ပါ။ ၎တုိ႔က အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္ခံ၍ရခ်င္မွရမည္ (သို႔) အသိေပးခ်က္မ်ားကို ပို႔၍ရခ်င္မွရမည္။</string>
    <string name="battery_settings_title">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="battery_spinner_sort_battery_usage">ဘက္ထရီ အသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="battery_spinner_sort_frequently_used">အသုံးျပဳသည့္ အႀကိမ္ေရ</string>
    <string name="battery_spinner_sort_name">အမည္</string>
    <string name="battery_usage">ဘက္ထရီအသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="battery_usage_active">အလုပ္လုပ္ေန</string>
    <string name="battery_usage_background">ေနာက္ခံ</string>
    <string name="battery_usage_button">ဘက္ထရီအသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="battery_usage_by_apps">အက္ပ္မ်ားအလုိက္ သံုးစြဲမႈ</string>
    <string name="battery_usage_detail_title">အက္ပ္ သံုးစြဲမႈ</string>
    <string name="battery_usage_total">စုစုေပါင္း</string>
    <string name="bixby_battery_high_performance_mode_already_off">စြမ္းေဆာင္ရည္ျမင့္ အေနအထားကုိ ပိတ္ထားၿပီးသား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="bixby_battery_high_performance_mode_already_on">ႏႈန္းျမင့္စြမ္းေဆာင္ရည္မုဒ္ကို ဖြင့္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_battery_optimized_mode_already_off">အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိထားေသာ အေနအထားကုိ ပံုေသအျဖစ္ သတ္မွတ္ထားေသာေၾကာင့္ ပိတ္၍ မရပါ။ ယင္းအစား အျခားအေနအထား တစ္ခုကုိ ေရြးခ်ယ္ႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="bixby_battery_optimized_mode_already_on">အေကာင္ဆုံးပုံစံျပဳမုဒ္ကို ဖြင့္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_battery_psm_mode_already_off">ပါဝါေခြ်တာအေနအထားကို ပိတ္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_battery_psm_mode_already_on">ပါဝါေခြ်တာအေနအထားကို ဖြင့္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_battery_this_function_is_no_longer_supported">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ပံ့ပိုးမေပးေတာ့ပါ။</string>
    <string name="bixby_battery_this_function_is_not_supported">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကုိ ပံ့ပုိးမေပးပါ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_already_optimized">ဖုန္းကို အေကာင္းဆုံးပုံစံ လုပ္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_memory_already_optimized">မွတ္ဉာဏ္ကို သန္႔ရွင္းထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_toast_phone_storage_already_optimized">သိုေလွာင္ခန္းကို သန္႔ရွင္းထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bixby_toast_tablet_already_optimized">တက္ဘလက္ကို အေကာင္ဆုံးပုံစံသို႔ လုပ္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bytes">B</string>
    <string name="cache_clean_result">သိုေလွာင္ခန္း ေနရာ %1$s %2$s ရွင္းထားသည္။ ဖိုင္ သိမ္းဆည္းထားသည္။</string>
    <string name="cache_delete_failed">ဖ်က္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="cancel">ပယိဖ်က္ပါ</string>
    <string name="canot_enable_demo_device">ဒီမိုကိရိယာမ်ားေပၚတြင္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cant_change_this_settings_while_is_on">%s ကုိ ဖြင့္ထားစဥ္ ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကုိ ေျပာင္း၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="charger_connected">အားသြင္းကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="charging">အားသြင္းေနသည္</string>
    <string name="charging_state">အားသြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="charging_wirelessly">ႀကိဳးမဲ့ အားသြင္းေနသည္</string>
    <string name="clean_now_size_zero">ယခု ရွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="clean_now_with_size">ယခု ရွင္းလင္းပါ (+%1$s %2$s)</string>
    <string name="cleaning_ram">မွတ္ဉာဏ္ကုိ ရွင္းေနသည္…</string>
    <string name="cleaning_ram_help_txt">အက္ပ္အခ်ိဳ႕က အလိုအေလ်ာက္ ျပန္ပြင့္လာႏိုင္သည္။</string>
    <string name="cleaning_storage">ကိရိယာ သိုေလွာင္ခန္း ရွင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="clear_data_dlg_text">ဤလုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္၏ ေဒတာ အားလံုးကို ရာသက္ပန္ ဖ်က္ပစ္မည္။ ထိုထဲတြင္ ဖိုင္အားလံုး၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ အေကာင့္မ်ား၊ ေဒတာေဘ့စ္မ်ား စသည္တို႔ ပါဝင္သည္</string>
    <string name="clear_dlg_ok">ရွင္းပါ</string>
    <string name="clear_user_data_text">ေဒတာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="cleared_cache_summary_text">%1$s %2$s ကို ရွင္းပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="close">ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="common_apply">အသုံးျပဳ</string>
    <string name="connect_charger_description">"ကိရိယာ အားသြင္းေနသည္…
ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ဖြင့္/ပိတ္ရန္ အားသြင္းကိရိယာကို ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ပါ။"</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="count_selected">%d</string>
    <string name="dashboard_free_percentage">%1$s %2$s အခမဲ့</string>
    <string name="dashboard_storage_free_up">%s ကုိ ရွင္းပါ</string>
    <string name="day_hour_abb">%1$d ရက္ %2$d နာရီ</string>
    <string name="days">%d ရက္</string>
    <string name="delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="delete_multiple_file_message">ဖိုင္ %d ခု ဖ်က္မည္။</string>
    <string name="delete_single_file_message">ဤဖုိင္ကုိ ပယ္ဖ်က္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="delete_unnecessary_data">%s ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="deleting">ဖ်က္ေနပါသည္…</string>
    <string name="detected_on">ရွာေတြ႕ထားသည္ : %s</string>
    <string name="device_security_update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="device_security_update_description_phone">လုံျခံဳေရးဆိုင္ရာ အခ်က္အလက္ကို ေန႔စဥ္အလိုေလ်ာက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါသည္။ သင္သည္ ယခုအပ္ဒိတ္ျပဳလုပ္ႏိုင္ပါသည္၊ ၿပီးေနာက္တြင္ ေနာက္ဆုံးအပ္ဒိတ္သည္ ၿခိမ္းေျခာက္မႈအသစ္မွန္သမွ်ကို ႐ွာေဖြေတြ႔ရွိျခင္း ရွိမရွိ သင့္ဖုန္းကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="device_security_update_description_tablet">လုံျခံဳေရးဆိုင္ရာ အခ်က္အလက္ကို ေန႔စဥ္အလိုေလ်ာက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါသည္။ သင္သည္ ယခုအပ္ဒိတ္ျပဳလုပ္ႏိုင္ပါသည္၊ ၿပီးေနာက္တြင္ ေနာက္ဆုံးအပ္ဒိတ္သည္ ၿခိမ္းေျခာက္မႈအသစ္မွန္သမွ်ကို ႐ွာေဖြေတြ႔ရွိျခင္း ရွိမရွိ ၾကည့္ရႈရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="disagree">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="dlg_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="do_not_active_eula">ေနာက္မွ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="documents">စာရြက္စာတမ္းမ်ား</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="empty_list_files">ဖိုင္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="excepted_apps_list_description">ဤအက္ပ္မ်ားအတြက္ မမ္မိုရီ သံုးစြဲမႈကို စစ္ေဆးမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="excepted_apps_title">စစ္ေဆးမထားသည့္ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="expand">ခ်ဲ႕ထြင္</string>
    <string name="expandablelist_collapse">ယိုယြင္း</string>
    <string name="expandablelist_expand">ခ်ဲ႕ထြင္</string>
    <string name="fail_connect_network">ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ။</string>
    <string name="fast_cable_charging">အျမန္ေကဘယ္ႀကိဳး အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="fast_cable_charging_description">သင့္ဘက္ထရီကို ပို၍ျမန္ျမန္ အားသြင္းပါ။ ေကဘယ္အျမန္အားသြင္းနည္းကို သုံးေနစဥ္အတြင္း သင့္ကိရိယာ ပူလာႏိုင္သည္။ ေကဘယ္အျမန္အားသြင္းနည္းကို ပိတ္ထားလၽွင္၊ ပုံမွန္အားသြင္းနည္းကို အစားထိုး အသုံးျပဳပါမည္။</string>
    <string name="fast_charging_wirelessly">ႀကိဳးမဲ့အျမန္အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="fast_wireless_charging">အျမန္ ႀကိဳးမဲ့ အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="fast_wireless_charging_description">သင့္ ဘက္ထရီကို ပိုမိုျမန္ဆန္စြာ ေျပာင္းပါ။ အျမန္ ႀကိဳးမဲ့အားသြင္းမႈကို အသံုးျပဳေနစဥ္ ပန္ကာတစ္ခု၏ ဆူညံသံကို သင္ၾကားႏိုင္သည္။ အကယ္၍ အျမန္ ႀကိဳးမဲ့အားသြင္းမႈကို ပိတ္ထားပါက၊ သာမန္ ႀကိဳးမဲ့အားသြင္းမႈကို အသံုးျပဳသြားမည္။</string>
    <string name="fcharger_connected">အျမန္ အားသြင္းကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="fix_now">ယခုျပင္ပါ</string>
    <string name="fix_now_description_security_text">McAfee ႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္း က မဲလ္ဝဲႏွင့္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြျခင္းျဖင့္ သင့္ဖုန္းကို လံုျခံဳေစပါသည္။</string>
    <string name="fix_now_description_security_text_tablet">McAfee ႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္း က မဲလ္ဝဲႏွင့္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြျခင္းျဖင့္ သင့္တက္ဘလက္ကို လံုျခံဳေစပါသည္။</string>
    <string name="fix_now_description_storage_text">ယာယီသိမ္းထားသည့္ အႂကြင္းအက်န္ႏွင့္ ေၾကာ္ျငာဖိုင္မ်ားကဲ့သို႔ မလိုအပ္သည့္ ေဒတာမ်ားကို ဖ်က္ျခင္းျဖင့္ သိုေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ေစပါ။</string>
    <string name="free_percentage">%1$s %2$s အခမဲ့</string>
    <string name="fri1">ေသာ</string>
    <string name="friday">ေသာၾကာ</string>
    <string name="fully_charged">အားအျပည့္ သြင္းၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="gigabytes">GB</string>
    <string name="guide_latest_version">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="guide_update_available">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="hide_app_icon">အက္ပ္မ်ားဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ အိုင္ကြန္ကို ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="hide_app_icon_toast">ကိရိယာေစာင့္ေရွာက္မႈကုိ အက္ပ္ ဖန္သားျပင္မွ ဖယ္ရွားလုိက္ၿပီ။</string>
    <string name="hour_min_abb">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္</string>
    <string name="hours">%d နာရီ</string>
    <string name="image">႐ုပ္ပုံ</string>
    <string name="images">႐ုပ္ပုံမ်ား</string>
    <string name="inapp_noti_important">အေရးႀကီးေသာ</string>
    <string name="install">တပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="kap_reboot_now">ယခု ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="kilobytes">KB</string>
    <string name="latest_version_already_installed">ေနာက္ဆုံးဗားရွင္း ထည့္သြင္းၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="loading_txt">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="megabytes">MB</string>
    <string name="memorysaver_enable">S Clean</string>
    <string name="memorysaver_option_subtext">မလိုအပ္ေသာ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ျခင္း၊ အက္ပ္မ်ားကို ဇစ္လုပ္ျခင္း၊ သန္႔ရွင္းေရး လုပ္ရန္ အခ်ိန္ဇယား သတ္မွတ္ျခင္းႏွင့္ ပါဝင္မႈမ်ားကို SD ကတ္တစ္ခုသို႔ ေရႊ႕ျခင္းအားျဖင့္ ေနရာမ်ားကို ရွင္းပါ။</string>
    <string name="memorysaver_residual_apk">ၾကြင္းက်န္ APK</string>
    <string name="memorysaver_sub_text">မလုိအပ္ေသာ ဖုိင္မ်ားႏွင့္ ေဒတာကုိ သတ္မွတ္ထားသည့္ အခ်ိန္တြင္ အလုိအေလ်ာက္ ရွင္းလင္းပါ။</string>
    <string name="memorysaver_title">သိုေလွာင္ခန္း ပမာဏျမႇင့္ကိရိယာ</string>
    <string name="minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="mon1">လာ</string>
    <string name="monday">တနလၤာ</string>
    <string name="more_days">%d ရက္</string>
    <string name="more_hours_no_minute">%d နာရီ</string>
    <string name="no_app_usage">အက္ပ္ သံုးစဲြမႈမရွိပါ</string>
    <string name="no_apps">အက္ပ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_apps_with_issues">ျပႆနာရွိသည့္ အက္ပ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_hour_more_minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="no_hour_one_minute">၁ မိနစ္</string>
    <string name="no_recently_used_apps">အက္ပ္မ်ားကို မၾကာမီက သံုးမထားပါ</string>
    <string name="normal_file_title">သံုးစြဲသူ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="normal_file_with_size">စနစ္/သုံးစြဲသူ အခ်က္အလက္မ်ား : %1$s %2$s</string>
    <string name="notification_anomaly_description">ေနာက္ခံတြင္ ပါဝါအသံုးျပဳေနသည့္ အက္ပ္မ်ားကို စစ္ေဆးပါ။ ဘက္ထရီ ေခၽြတာရန္ ၎တို႔ကို အနားေပးပုံစံတြင္ ထားရွိပါ။</string>
    <string name="notification_anomaly_title">ေနာက္ခံ ပါဝါအသံုးျပဳမႈကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="notification_app_disabled_description">ယင္းသည္ ၎တို႔ မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္သြားေစပါမည္။ ၎တို႔သည္ အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္ခံရရွိမည္ မဟုတ္ပါ (သို႔) အသိေပးခ်က္မ်ား ေပးပို႔၍ ရမည္မဟုတ္ပါ။ သင္သည္ ယင္းကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ကာကြယ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="notification_app_disabled_title">အသံုးမျပဳေသာ အက္ပ္မ်ားကို ေအာ္တို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="notification_cloud_sync_warning_description">Samsung Cloud က ေဒတာပမာဏမ်ားစြာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ေနၿပီး ယင္းက ဘက္ထရီအားကုိ ကုန္ေစပါမည္။</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_kill_button_text">အက္ပ္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_kill_dialog_description">အက္ပ္ (သုိ႔) လုပ္ေဆာင္ခ်က္အခ်ိဳ႕က စနစ္ (CPU) ကုိ အလြန္အကြ်ံသံုးစြဲေနၿပီး ၎တုိ႔ကုိ ပိတ္ရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="notification_cpu_consuming_reboot_dialog_description">အက္ပ္ (သုိ႔) လုပ္ေဆာင္ခ်က္အခ်ိဳ႕က စနစ္ (CPU) ကုိ အလြန္အကြ်ံသံုးစြဲေနသည္။ သင့္ကိရိယာကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="notification_fdof_content">%s ဝစ္ဂ်က္က စနစ္အမွားမ်ား ျဖစ္ေစႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို သင့္ပင္မဖန္သားျပင္မွ ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="notification_fdof_title">ဝစ္ဂ်က္ ဖယ္ရွားၿပီးၿပီ</string>
    <string name="notification_security_result_message_one">အႏၲရာယ္ ၁ ခု ရွာသိထားသည္ (၎ကို %s တြင္ ေျဖရွင္းရန္ ဤေနရာ၌ ႏွိပ္ပါ)</string>
    <string name="notification_security_result_message_other">အႏၲရာယ္ %1$d ခု ရွာသိထားသည္ (၎တို႔ကို %2$s တြင္ ေျဖရွင္းရန္ ဤေနရာ၌ ႏွိပ္ပါ)</string>
    <string name="notification_sysabnormal_title">ခြၽတ္ယြင္းခ်က္မ်ားျဖစ္ေစသည့္ အက္ပ္မ်ားကို ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="occasionally_used_title">ရံဖန္ရံခါ သုံးထားသည္</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="one_day">၁ ရက္</string>
    <string name="one_hour_no_minute">1 နာရီ</string>
    <string name="one_week">သီတင္းပတ္ ၁ ပတ္</string>
    <string name="open_source_licenses">လြတ္လပ္ေသာ အရင္းအျမစ္လိုင္စင္မ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="optimized">ေကာင္းမြန္ေအာင္ေဆာင္ရြက္ထားသည္</string>
    <string name="policy_in_china_menu_summary">ဘက္ထရီအသုံးျပဳခ်ိန္တာကို တိုးခ်ဲ႕ရန္ အက္ပ္အားလုံးကို အနားေပးမႈတြင္ ထားရွိပါ။ အနားေပးအက္ပ္မ်ားသည္ အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္မခံပါ (သို႔) အသိေပးခ်က္မ်ား ေပးမပို႔ပါ၊ သို႔ေသာ္ ၎တို႔အား ျပန္လည္အသုံးျပဳသည္ႏွင့္ခ်က္ခ်င္း အလိုအေလ်ာက္ ႏိုးလာပါမည္။</string>
    <string name="policy_in_china_menu_title">ျပည္တြင္း ဘက္ထရီမူဝါဒ</string>
    <string name="policy_in_china_off_dialog_content">SIM ဒ္ကုိ ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။ ယခင္ဘက္ထရီမူဝါဒကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="policy_in_china_off_dialog_title">စက္တြင္း ဘက္ထရီမူဝါဒကုိ ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_apply">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_complete">အက္ပ္အားလုံးကို အနားေပးမႈသို႔ ထားရွိလိုက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_content_1">"SIM ကတ္ကုိ ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။ လက္ရွိ အက္ပ္ပါဝါေစာင့္ၾကည့္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားက ဤစက္တြင္းတြင္ ဘက္ထရီ အလြန္အကြ်ံသံုးစြဲမႈကုိ ျဖစ္ေစႏုိင္သည္။

သင့္အက္ပ္အားလံုးကုိ အနားေပးမႈတြင္ ထားၿပီး ဘက္ထရီ အားပုိခံေစရန္ စက္တြင္း ဘက္ထရီမူဝါဒကုိ ဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="policy_in_china_on_dialog_title">လိုကယ္ဘက္ထရီမူဝါဒကို ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="power_share_block_msg_cable">ျပင္ပကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္ Wireless PowerShare ကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_call">ေခၚဆိုေနစဥ္အတြင္း Wireless PowerShare ကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_low_battery">ပါဝါမွ်ေဝသံုးစြဲရန္ ဘက္ထရီကုိ အနည္းဆံုး 30% ေက်ာ္ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_using_camera">ကင္မရာ အသံုးျပဳေနစဥ္ Wireless PowerShare ကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="power_share_block_msg_wireless_charging">ႀကိဳးမဲ့အားသြင္းေနစဥ္တြင္ အားမွ်ေဝ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_connected">အားသြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="power_share_connected_desc">အားသြင္းမႈ အေျခအေနကို အသိေပးခ်က္ပန္နယ္တြင္ စစ္ၾကည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_cover">ခ်ိတ္ဆက္ရာတြင္ (သုိ႔) အားသြင္းရာတြင္ ျပႆနာရွိေနပါက ကိရိယာတုိင္း၏ ကာဗာမ်ားကို ဖယ္ရွားလိုက္ပါ။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_network">ဤဝန္ေဆာင္မႈကိုသံုးျခင္းေၾကာင့္ သင့္ကြန္ရက္ပတ္ဝန္းက်င္ေပၚမူတည္၍ ဖုန္းေခၚဆိုမႈ လက္ခံျခင္း သို႔မဟုတ္ ေဒတာဝန္ေဆာင္မႈမ်ားေပၚတြင္ ျပႆနာမ်ား ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="power_share_list_child_desc_qi_compatible">Qi-အသိအမွတ္ျပဳ ကိရိယာအမ်ားစုျဖင့္ အလုပ္လုပ္ပါသည္။ မတူေသာ ကိရိယာမ်ားတြင္ မတူေသာ ျမန္ႏႈန္းမ်ားျဖင့္ အားသြင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="power_share_list_group">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="power_share_notification_text">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာကို အားသြင္းေနသည္…</string>
    <string name="power_share_notification_text_title">ကိရိယာကုိ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_low_battery">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ ထပ္မံ၍ ပါဝါမွ်ေဝသံုးစြဲရန္ ဘက္ထရီကုိ အနည္းဆံုး 30% ေက်ာ္ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_low_battery_title">ဘက္ထရီ နည္းေနပါသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_chg_switch">အားသြင္းေနသည့္ ကိရိယာကုိ ႀကိဳး အားသြင္းကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္လုိက္သည့္အတြက္ Wireless PowerShare ပိတ္သြားသည္။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_chg_switch_title">အားသြင္းႀကိဳး ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_cs100">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_cs100_title">ကိရိယာ အားျပည့္ၿပီ</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_unsafe_temp">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ အားသြင္းေနသည့္ ကိရိယာ အပူခ်ိန္ ပံုမွန္အတုိင္း ျပန္ျဖစ္သည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_rx_unsafe_temp_title">ကိရိယာ အပူခ်ိန္ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_cable">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ ျပင္ပကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္ ပါဝါ မွ်ေဝ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_cable_title">ျပင္ပကိရိယာသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_camera_open">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ ကင္မရာ အသံုးျပဳေနစဥ္ ပါဝါကို မွ်ေဝသံုးစြဲ၍ မရပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_camera_open_title">ကင္မရာ ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_etc">တစ္ခုခု မွားယြင္းခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_etc_title">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_fod">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ ကိရိယာႏွစ္အခုအၾကားတြင္ ရွိေနသည့္ ဘူးတစ္ခုကဲ့သုိ႔ မည္သည့္အရာကုိမဆုိ ဖယ္ရွားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_fod_title">အဆက္အသြယ္ ျပတ္သြားသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_phone">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ သင့္ဖုန္း ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_tablet">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ သင့္တက္ဘလက္ ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_title_phone">ဖုန္း ပူလြန္းသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_high_temp_title_tablet">တက္ဘလက္ ပူလြန္းသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_phone">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ ဖုန္း၏ အပူခ်ိန္ ပံုမွန္အတုိင္း ျပန္ျဖစ္သည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_tablet">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ တက္ဘလက္၏ အပူခ်ိန္ ပံုမွန္အတုိင္း ျပန္ျဖစ္သည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_title_phone">သင့္ဖုန္း ေအးလြန္းေနသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_low_temp_title_tablet">သင့္တက္ဘလက္ ေအးလြန္းေနသည္</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_misalign">အားသြင္းေနသည့္ ကိရိယာကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ မွန္ကန္စြာ ခ်ိန္မညႇိထားသည့္အတြက္ Wireless PowerShare ပိတ္သြားသည္။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_misalign_title">သင့္ကိရိယာကို အားသြင္းထားျခင္း ရွိ၊မရွိ စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_ocp">သင့္ဖုန္းသည္ ပါဝါမ်ားစြာ သုံးစြဲေနသည့္အတြက္ Wireless PowerShare ပိတ္သြားသည္။ ယခင္အက္ပ္အခ်ိဳ႕ကို ပိတ္စမ္းၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="power_share_off_msg_tx_ocp_title">သင့္ဖုန္း အခု မအားပါ</string>
    <string name="power_share_progress_text">အားသြင္းရန္ အဆင္သင့္ ျဖစ္ေနပါၿပီ</string>
    <string name="power_share_quick_panel_desc_phone">အျခားကိရိယာကုိ အားသြင္းရန္ သင့္ဖုန္း၏ ဘက္ထရီကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="power_share_quick_panel_desc_tablet">အျခားကိရိယာကုိ အားသြင္းရန္ သင့္တက္ဘလက္၏ ဘက္ထရီကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="power_share_quick_panel_title">Wireless PowerShare</string>
    <string name="power_share_search_desc_foldable_device">သင့္ဖုန္းကုိ အျခားစက္ႏွင့္ ေက်ာခ်င္းကပ္လိုက္ပါ။ အထက္တြင္ ျပသထားသည့္အတိုင္း သင့္ဖုန္း၏ ဘက္ထရီႏွင့္ ညီေအာင္ အျခားကိရိယာကို ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="power_share_search_desc_phone">သင့္ဖုန္းေနာက္ေက်ာ၏ အလယ္ကို အျခား ကိရိယာ၏ ေနာက္ေက်ာႏွင့္ ထိလိုက္ပါ။</string>
    <string name="power_share_search_desc_tablet">သင့္တက္ဘလက္၏ အလယ္ကို အျခားကိရိယာႏွင့္ ေက်ာခ်င္းကပ္ထားပါ။</string>
    <string name="power_share_time_out">Wireless PowerShare ပိတ္ထားသည္။ စတင္ အားသြင္းရန္ ၎ကို ထပ္မံ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="power_share_time_out_title">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာ မရွိပါ</string>
    <string name="power_share_title">Wireless PowerShare</string>
    <string name="power_share_turn_off">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="powered_by">ပံ့ပုိးကူညီသူ</string>
    <string name="ppm_desc">ေအာက္ပါအဂၤါရပ္မ်ားကုိ အသံုးျပဳၿပီး သင့္လုိအပ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ကုိက္ညီေစရန္ ဘက္ထရီသံုးစြဲမႈကုိ စီစဥ္ပါ။</string>
    <string name="ppm_heading">S power အစီအစဥ္ပုံစံ</string>
    <string name="processing">လုပ္ေဆာင္ေနသည္</string>
    <string name="processing_sync_app_data">RAM ႏွင့္ CPU သုံးစြဲမႈေဒတာကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="protect_battery">ဘက္ထရီကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="protect_battery_conditions_message">အပူခ်ိန္ ျမင့္ျခင္း (သုိ႔) နိမ့္ျခင္း၊ မၾကာခဏ အားသြင္းျခင္း (သုိ႔) အားသြင္းကိရိယာႏွင့္ အခ်ိန္အေတာ္ၾကာ ခ်ိတ္ဆက္ထားျခင္းကဲ့သုိ႔ အေျခအေနမ်ားတြင္ ဘက္ထရီကုိ ကာကြယ္ရန္ အမ်ားဆံုး အားသြင္းႏုိင္သည့္ပမာဏကုိ %d%% သုိ႔ ကန္႔သတ္ထားပါ။</string>
    <string name="protect_battery_description">သင့္ဘက္ထရီသက္တမ္း ၾကာရွည္ေစရန္ အမ်ားဆံုး %1$d%% ထိ ကန္႔သတ္ၿပီး အားသြင္းပါ။ သင္ ျပန္စတင္ၿပီးေနာက္မွာ၊ ဘက္ထရီက %3$d%% ထိ အားသြင္းသည့္အခါ %2$d%% အျဖစ္ ျပသမည္ကို သတိျပဳပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_description_turn_off">ဘက္ထရီ ကာကြယ္ေရးကို ပိတ္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို ျပန္စတင္ရန္ လိုသည္။ သင့္တက္ဘလက္ကို အားအျပည့္ မသြင္းၿပီးမခ်င္း ဘက္ထရီ ပမာဏကို မွန္ကန္စြာ ျပသႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_description_turn_on">ဘက္ထရီ ကာကြယ္ေရးကို ဖြင့္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို ျပန္စတင္ရန္ လိုသည္။ သင့္တက္ဘလက္ကို အားအျပည့္သြင္းၿပီးသည္ထိ ဘက္ထရီ ပမာဏကို မွန္ကန္စြာ ျပသမထားႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="protect_battery_dialog_title">တက္ဘဘက္ ျပန္စဖြင့္မလား?</string>
    <string name="ram_detail">ေနာက္ခံအက္ပ္မ်ားကို ရပ္လိုက္ျခင္းျဖင့္ မမ္မိုရီကို ရွင္းလင္းပါ။</string>
    <string name="ram_others_view_less">အနည္းငယ္ၾကည့္႐ႈပါ</string>
    <string name="rarely_used_title">တစ္ခါတစ္ေလ သုံးထားသည္</string>
    <string name="reserved_size">သီးသန္႔ထားရွိသည္ : %1$s %2$s</string>
    <string name="restart">ျပန္စပါ</string>
    <string name="sat1">ေန</string>
    <string name="saturday">စေန</string>
    <string name="sb_apps_crashing_in_circle">အက္ပ္ ပ်က္စီးမႈမ်ား</string>
    <string name="sb_battery_draining_in_circle">ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈမ်ားသည္</string>
    <string name="sb_detail_accumulated_desc">ကိရိယာထိန္းသိမ္းမႈကုိ စတင္ အသံုးျပဳခ်ိန္မွစ၍ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ %1$s %2$s ကုိ ရွင္းပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="sb_detail_accumulated_title">စုစုေပါင္းရွင္းလိုက္သည့္ပမာဏ : %s</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_crash">ပ်က္စီးမႈကုိ ရွာေတြ႕သည္</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_draining">ဘက္ထရီ အလြန္သံုးစြဲမႈကို ေတြ႔ထားသည္</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_eula">ဗိုင္းရပ္စ္ စကန္ဖတ္ျခင္းကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_malware">အဖ်က္စနစ္ ရွာေတြ႕ထားသည္</string>
    <string name="sb_detail_auto_summary_rom">သိုေလွာင္ခန္းေနရာကုိ ရွင္းထုတ္ၿပီး</string>
    <string name="sb_detail_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sb_detail_fix_button_sleep">အိပ္စက္</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_abnormal_battery_category">ဘက္ထရီ အလြန္ကုန္ေစေသာ အရာကို ရွာမေတြ႕ပါ</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_crash_category">အက္ပ္ ပ်က္ယြင္းမႈမ်ား ေတြ႔ရွိျခင္းမရွိပါ</string>
    <string name="sb_detail_manual_no_malware_category">အဖ်က္သေဘာေဆာင္ အက္ပ္မ်ားကို ေတြ႔ရွိျခင္းမရွိပါ</string>
    <string name="sb_malware_detected_in_circle">အဖ်က္စနစ္ ရွာေတြ႕ထားသည္</string>
    <string name="sb_suspicious_activity_in_circle">သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္</string>
    <string name="sb_unnecessary_files_in_circle">မလိုအပ္ေသာ ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="scanning_data">စစ္ေဆးေနပါသည္…</string>
    <string name="score_tip_app_power_management_content">မသံုးသည့္ အက္ပ္မ်ားကုိ အနားေပးထားျခင္းျဖင့္ သင့္ဘက္ထရီကုိ အားပုိခံေအာင္ လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_app_power_management_title">အက္ပ္၏ ပါဝါသံုးစြဲကို စီမံပါ</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_content">သင့္ဖုန္းကုိ ေကာင္းမြန္သည့္ အေျခအေနတြင္ ထားရွိရန္ ေန႔စဥ္ အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိမည့္ အခ်ိန္ဇယားကုိ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_content_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ေကာင္းမြန္သည့္ အေျခအေနတြင္ ထားရွိရန္ ေန႔စဥ္ အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိမည့္ အခ်ိန္ဇယားကုိ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_opt_title">အလိုအေလ်ာက္ ပိုေကာင္းေအာင္ လုပ္ေဆာင္ပါ</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_content">သင့္ဖုန္းကို အသံုးမျပဳပါက အလိုအေလ်ာက္ ျပန္စတင္ရန္ အခ်ိန္သတ္မွတ္ထားျခင္းျဖင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို တိုးျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_content_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို အသံုးမျပဳပါက အလိုအေလ်ာက္ ျပန္စတင္ရန္ အခ်ိန္သတ္မွတ္ထားျခင္းျဖင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို တိုးျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_auto_reset_title">ေအာ္တို ျပန္စတင္လ်က္ ရီဖရက္ရွ္ လုပ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="score_tip_display_setting_content">ေဘးပတ္ဝန္းက်င္ အလင္းေရာင္ေပၚ အေျခခံၿပီး မ်က္ႏွာျပင္ ေတာက္ပမႈကို အလိုအေလ်ာက္ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="score_tip_display_setting_title">အလုိက္သင့္ ေျပာင္းလဲ ေတာက္ပမႈကို စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="score_tip_eula_content">လံုျခံဳေရးကို သံုးၿပီး သင့္ဖုန္းကို မဲလ္ဝဲရန္မွ ကင္းေဝးေအာင္ လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_eula_content_tablet">လံုျခံဳေရးကုိသံုးၿပီး သင့္တက္ဘလက္ကို မဲလ္ဝဲရန္မွ ကင္းေဝးေအာင္ လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="score_tip_eula_title">သင့္ဖုန္းကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="score_tip_eula_title_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="score_tip_month_unused_app_content">ဘက္ထရီ ေခြၽတာရန္ အနားေပးပံုစံတြင္ ထားထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="score_tip_month_unused_app_title">သင္ အနားေပးထားေသာ အက္ပ္မ်ားကုိ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="score_tip_month_update_content">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု အရန္သင့္ ရႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="score_tip_month_update_title">ကိရိယာ ေစာင့္ေရွာက္မႈကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_1">အားသြင္းျခင္းသည္ ၁၀° ႏွင့္ ၄၀° ၾကားတြင္ အေကာင္းဆံုး အလုပ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_1_us">အားသြင္းျခင္းသည္ ၅၀° ႏွင့္ ၁၀၀° ဖာရင္ဟုိက္ၾကားတြင္ အေကာင္းဆံုး အလုပ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_2">သံုးစြဲမႈအေပၚ မူတည္ၿပီး သင့္ ဘက္ထရီသည္ ၁ ႏွစ္မွ ၃ ႏွစ္အထိ ခံႏုိင္ပါသည္။ သင္သည္ ဘတ္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ က်ဆင္းလာသည္ကို ေတြ႕ျမင္လာပါက သို႔မဟုတ္ ဘတ္ထရီေဖာင္းေနသည္ကို သတိထားမိပါက သင့္ဖုန္းကို ခြင့္ျပဳခ်က္ရထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာတြင္ သြားေရာက္စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_2_tablet">သံုးစြဲမႈအေပၚ မူတည္ၿပီး သင့္ ဘက္ထရီသည္ ၁ ႏွစ္မွ ၃ ႏွစ္အထိ ခံႏုိင္ပါသည္။ သင္သည္ ဘတ္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ က်ဆင္းလာသည္ကို ေတြ႕ျမင္လာပါက သို႔မဟုတ္ ဘတ္ထရီေဖာင္းေနသည္ကို သတိထားမိပါက သင့္တက္ဘလက္ကို ခြင့္ျပဳခ်က္ရထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာတြင္ သြားေရာက္စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_3">ေအးေသာ ပတ္ဝန္းက်င္မ်ားတြင္ အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ သံုးစဲြျခင္းသည္ ဘက္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ယာယီ ေလ်ာ့က်ေစႏိုင္ပါသည္။ ျပန္လည္ ပူေႏြးလာသည့္အခါ သင့္ဘက္ထရီ ျပန္ေကာင္းသြားပါမည္။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_4">အလြန္ပူျပင္းေသာ ပတ္ဝန္းက်င္မ်ားတြင္ အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ သံုးစဲြျခင္းသည္ ဘက္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ သက္တမ္းကို ေလ်ာ့က်ေစႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_5">အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ အဆက္မျပတ္ အားသြင္းျခင္းက ဘက္ထရီသက္တမ္းကို အနည္းငယ္ ေလ်ာ့က်ေစႏိုင္သည္။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_6">သင့္ဖုန္းကို တစ္ခဏတာမွ် သံုးစဲြရန္ စီစဥ္မထားပါက အနည္းဆံုး ၈၀% ထိ အားသြင္းၿပီးေနာက္ ဖုန္းကို ပိတ္၍ ၎ကို အခန္းအပူခ်ိန္တြင္ သိမ္းထားရန္ အၾကံျပဳပါသည္။ ဘက္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ထိန္းသိမ္းထားရန္ သင့္ဖုန္းကို အနည္းဆံုး ၆ လတစ္ႀကိမ္ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_6_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို တစ္ခဏတာမွ် သံုးစဲြရန္ စီစဥ္မထားပါက အနည္းဆံုး ၈၀% ထိ အားသြင္းၿပီးေနာက္ တက္ဘလက္ကို ပိတ္၍ ၎ကို အခန္းအပူခ်ိန္တြင္ သိမ္းထားရန္ အၾကံျပဳပါသည္။ ဘက္ထရီ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ထိန္းသိမ္းထားရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို အနည္းဆံုး ၆ လတစ္ႀကိမ္ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_7">သင္၏ အားသြင္းအေပါက္ ေရစိုေနပါက အားသြင္းကိရိယာတြင္ ပလတ္မထိုးမီ ၎ကို ခါလိုက္ပါ (သို႔) ေျခာက္ေအာင္ ထားလိုက္ပါ။ ၎ကုိ ေျခာက္ေသြ႔ေအာင္လုပ္ရန္ သင္သည္ ေအးျမသည့္ အေျခအေနတြင္ ဆံပင္ ေလမႈတ္စက္ကို အသံုးျပဳႏိုင္ေသာ္လည္း အပူကို အသံုးမျပဳရပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_content_8">အလြန္ျမင့္မားေသာ ေနရာမွ ျပဳတ္က်ျခင္းကဲ့သို႔ အျပင္ပိုင္းတြင္ ျပင္းထန္ေသာ ထိခိုက္မႈတစ္ခု ျဖစ္ပါက သင့္ဘက္ထရီကို ပ်က္စီးေစႏိုင္သည္။ ဤအျဖစ္ေၾကာင့္ သင့္ဘက္ထရီ ပ်က္စီးသြားသည္ဟု ထင္ပါက ၎ကို စစ္ေဆးရန္အတြက္ တရားဝင္ ခြင့္ျပဳခ်က္ရထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ ယူသြားပါ။</string>
    <string name="score_tip_no_card_title">အၾကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="score_tip_recommend_opt_content">သင့္လိုအပ္ခ်က္မ်ားအတြက္ အေကာင္းဆံုး ဘက္ထရီအေနအထားကို ရွာပါ။</string>
    <string name="score_tip_recommend_opt_title">ပါဝါသံုးစဲြမႈႏွင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ မွ်တေအာင္ ညႇိေပးသည္</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_content">သင့္ဖုန္းထဲရွိ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ ျပည့္ေနေသာေၾကာင့္ ၎က မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ေနျခင္းမွ ရပ္သြားႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_content_tablet">သင့္တက္ဘလက္ထဲရွိ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ ျပည့္ေနေသာေၾကာင့္ ၎က မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ေနျခင္းမွ ရပ္သြားႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="score_tip_storage_lack_title">သိုေလွာင္ခန္းကို ေနရာလြတ္ေစပါ</string>
    <string name="scoreboard_common_point">+%d P</string>
    <string name="scoreboard_device_checking">သင့္ဖုန္းကိုစစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_battery_badge_tts">ဘက္ထရီ ျပႆနာကို ရွာေဖြေတြ႔ရွိသည္</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_battery_issue_found">ျပႆနာ ေတြ႕ရွိထားသည္</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_new_badge">N</string>
    <string name="scoreboard_main_icon_security_badge_tts">လံုၿခဳံေရး အႏၱရာယ္ကုိ ရွာေတြ႔သည္</string>
    <string name="scoreboard_optimise_now">ယခု ေကာင္းမြန္ေအာင္ေဆာင္ရြက္ပါ</string>
    <string name="scoreboard_optimize">ေကာင္းမြန္ေအာင္ေဆာင္ရြက္ထားသည္</string>
    <string name="scoreboard_score_content_dialog_malware_app">ဤအက္ပ္ကို ထည့္သြင္းမႈျဖဳတ္လိုပါသလား?</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_auto_opt_off">ေနာက္ခံ အက္ပ္မ်ားကို ပိတ္၍ မလိုအပ္ေသာ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ျခင္းျဖင့္ သင့္ဖုန္းကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိပါ။ ယင္းက သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႕ေဒတာကို မထိခိုက္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_auto_opt_on">တစ္ေန႔လွ်င္တစ္ႀကိမ္ အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို အလိုအေလ်ာက္ လုပ္ပါသည္။ သင္သည္ ေနာက္ထပ္ မီႏူးမွေန၍ ကိုယ္တိုင္ အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ၫွိႏိုင္ပါသည္ (သို႔) အခ်ိန္ဇယားကို ေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_battery_draining">အက္ပ္အခ်ိဳ႕က ဘက္ထရီ မ်ားစြာ ကုန္ေစသည္။ ၎တို႔ကို အနားေပးရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_crash_app">တခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ား ပ်က္စီးသြားသည္ သို႔မဟုတ္ ရပ္တန္႔သြားသည္။ ၎တို႔ကို အနားေပးရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_malware">အဖ်က္သေဘာေဆာင္ အက္ပ္မ်ားကို ရွာေတြ႕ထားသည္။ ၎တို႔ကို ျပန္လည္သံုးသပ္ၿပီး ျဖဳတ္ရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_optimized">ဖုန္းကို သင့္တင့္ဆုံးသုံးပုံစံ လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_optimized_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_storage">မလိုအပ္ေသာ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္၍ သိုေလွာင္ခန္း ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။ ယင္းက သင့္ကိုယ္ေရးေဒတာကို မထိခိုက္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_guide_suspicious">သံသယရွိေသာ လႈပ္ရွားမႈကို အက္ပ္အခ်ိဳ႕တြင္ ရွာေတြ႔ထားသည္။ ၎တို႔ကို ျပန္လည္သံုးသပ္ၿပီး ျဖဳတ္ရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="scoreboard_score_state_excellent">အေကာင္းဆံုး!</string>
    <string name="scoreboard_score_state_good">ေကာင္းမြန္ပါသည္!</string>
    <string name="scoreboard_score_state_moderate">အသင့္အတင့္</string>
    <string name="scoreboard_score_state_poor">အေကာင္းဆံုးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ၫွိရန္ လိုသည္</string>
    <string name="scoreboard_tablet_checking">သင့္တက္ဘလက္ကုိ စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="sd_card_title">SD ကဒ္</string>
    <string name="security_check_device_security_phone">ဖုန္းကို စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="security_check_device_security_tablet">တက္ဘလက္ကို စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="security_deactivated_string">သက္ဝင္မႈျဖဳတ္ထားသည္</string>
    <string name="security_eula_activate">အသက္သြင္းပါ</string>
    <string name="security_eula_activation_required_phone">ဆမ္ေဆာင္းသည္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြျခင္းျဖင့္ သင့္ဖုန္းကို လံုျခံဳေနေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးသည္။ သင့္ဖုန္းကို ကာကြယ္ရန္ မဲလ္ဝဲ တိုက္ဖ်က္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_activation_required_tablet">ဆမ္ေဆာင္းသည္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြျခင္းျဖင့္ သင့္တက္ဘလက္ကို လံုျခံဳေနေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးသည္။ သင့္တက္ဘလက္ကို ကာကြယ္ရန္ မဲလ္ဝဲ တိုက္ဖ်က္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_malware_title">မဲလ္ဝဲ တိုက္ဖ်က္စနစ္ကို ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="security_eula_message">မဲလ္ဝဲ တုိက္ဖ်က္ေခ်မႈန္းေရး ေျဖရွင္းနည္းကုိ အသံုးျပဳရန္အတြက္ %1$sMcAfee ေနာက္ဆံုးသံုးစြဲသူ လုိင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္%2$s ကုိ ဖတ္ရႈၿပီး သေဘာတူပါ။ သင့္အေနျဖင့္ McAfee ေနာက္ဆံုးသံုးစြဲသူ လုိင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္ကုိ သေဘာမတူလွ်င္ မဲလ္ဝဲ တုိက္ဖ်က္ေခ်မႈန္းေရး ေျဖရွင္းနည္းကုိ သက္ဝင္ေအာင္ လုပ္ေပးမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_message_all">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %1$sMcAfee သံုးစဲြသူ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္%2$s ႏွင့္ %3$sဆမ္ေဆာင္း သံုးစြဲသူ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္%4$s ကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="security_eula_message_scloud">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %1$sဆမ္ေဆာင္း သံုးစြဲသူ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္%2$s ကို သေဘာတူရာေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="security_eula_notification_text_phone">သင့္ဖုန္းကုိ ဗုိင္းရပ္စ္မ်ားႏွင့္ သူလွ်ိဳအက္ပ္မ်ားရန္မွ ကာကြယ္ရန္ မဲလ္ဝဲတုိက္ဖ်က္မႈကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_notification_text_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ဗုိင္းရပ္စ္မ်ားႏွင့္ သူလွ်ိဳအက္ပ္မ်ားရန္မွ ကာကြယ္ရန္ မဲလ္ဝဲတုိက္ဖ်က္မႈကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_activation_required_phone">သင့္ဖုန္းကို ကာကြယ္ရန္ ကိရိယာ လံုျခံဳေရးကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_activation_required_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို ကာကြယ္ရန္ မဲလ္ဝဲ တိုက္ဖ်က္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_eula_scloud_title">ဆမ္ေဆာင္း ကိရိယာလံုၿခဳံေရးကို သက္ဝင္ခလုတ္ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="security_eula_title">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="security_last_scan_date">ေနာက္ဆုံး ရွာေဖြထားသည္ :</string>
    <string name="security_last_scan_date_chn">ေနာက္ဆုံး ရွာေဖြထားသည္မွာ : %s</string>
    <string name="security_link_learn_info">ေနာက္ထပ္ေလ့လာရန္</string>
    <string name="security_link_more_info">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="security_never_scanned">ဘယ္ေတာ့မွ</string>
    <string name="security_result_no_threat">အႏၱရာယ္မ်ား ရွာသိျခင္းမရွိပါ</string>
    <string name="security_scan_completed">စကန္ ရပ္သြားသည္</string>
    <string name="security_scan_result_detected">%s ေတြ႔ထားသည္</string>
    <string name="security_scanning_applications_phone">ဖုန္းကို စကန္ဖတ္ေနသည္…</string>
    <string name="security_scanning_applications_tablet">တက္ဘလက္ကုိ စကန္ဖတ္ရွာေနသည္…</string>
    <string name="security_status_summary_malware_detected_phone">မဲလ္ဝဲ (သို႔) သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြေထာက္လွမ္းမိသည္။ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ေဒတာကိုကာကြယ္ရန္ ဤအက္ပ္မ်ားကို ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="security_status_summary_malware_detected_tablet">မဲလ္ဝဲ (သို႔) သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ရွာေဖြေထာက္လွမ္းမိသည္။ သင့္တက္ဘလက္ႏွင့္ ေဒတာကိုကာကြယ္ရန္ ဤအက္ပ္မ်ားကို ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="security_status_title_at_risk">စကန္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="security_status_title_good">စိတ္ခ်ရသည္</string>
    <string name="security_status_title_malware_detected">အႏၲရာယ္ ေတြ႕ရွိထားသည္</string>
    <string name="security_threat_attribute_aasa">သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္</string>
    <string name="security_threat_attribute_malware">မဲလ္ဝဲအျဖစ္ သတ္မွတ္ထားသည္</string>
    <string name="security_uninstall_app_message">ဤအက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္မလား?</string>
    <string name="security_uninstall_subheader">ကိရိယာ ကာကြယ္ျခင္း</string>
    <string name="security_vendor_digital_link_text">တစ္ခ်က္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="security_vendor_digital_phrases">သင့္လံုျခံဳေရး လိုအပ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ကိုက္ညီသည့္ ဆုရရွိထားသည့္ ထုတ္ကုန္မ်ားကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="security_vendor_upsell_link_text">စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="security_vendor_upsell_phrases">သင့္ကိရိယာအားလံုးတြင္ အဆံုးစြန္ဆံုး ကာကြယ္ေပးမႈကုိ ရရွိရန္ အထူးကမ္းလွမ္းခ်က္မ်ား ရယူပါ။</string>
    <string name="security_verification_app_harmful_phone">သင့္ဖုန္း (သို႔) ေဒတာကို အႏၲရာယ္ေပးႏိုင္သည့္ မဲလ္ဝဲအျဖစ္ ဤအက္ပ္ကို သတ္မွတ္ထားပါသည္။ ထည့္သြင္းရန္ အၾကံျပဳမထားပါ။</string>
    <string name="security_verification_app_harmful_tablet">သင့္တက္ဘလက္ (သို႔) ေဒတာကို အႏၲရာယ္ေပးႏိုင္သည့္ မဲလ္ဝဲအျဖစ္ ဤအက္ပ္ကို သတ္မွတ္ထားပါသည္။ ထည့္သြင္းရန္ အၾကံျပဳမထားပါ။</string>
    <string name="select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚသုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">အလင္းေတာက္ပမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">အေရာင္ ငါး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">အေရာင္ ေလး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">အေရာင္ တစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">အေရာင္ ေျခာက္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">အေရာင္ သံုး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">အေရာင္ ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">အေရာင္ ဘီး</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">လက္ရွိ</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">အေရာင္အေသြးႏွင့္ ျပည့္ဝမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">အသစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_opacity">အလင္းပိတ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">ေရြးစရာ</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ေန႔</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ၾကည့္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sesl_picker_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ္</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="settings_button_text">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_new_badge_for_multiple">ကိရိယာ ေစာင့္ေရွာက္မႈ ျပႆနာမ်ားကို ရွာေဖြေတြ႔ရွိသည္</string>
    <string name="settings_new_badge_for_single">ကိရိယာ ေစာင့္ေရွာက္မႈ ျပႆနာကို ရွာေဖြေတြ႔ရွိသည္</string>
    <string name="settings_tip_card_abnormal_battery_description">ဘက္ထရီသံုးစြဲမႈမ်ားသည္ကို ရွာေဖြေထာက္လွမ္းမိသည္။ ျပႆနာကို ေျဖရွင္းရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_tip_card_default_description">အခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ားတြင္ ျပႆနာရွိေၾကာင္း ရွာေဖြေထာက္လွမ္းၿပီးမိသည္။ ၎တုိ႔ကုိ ေျဖရွင္းရန္ ဤေနရာတြင္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_tip_card_security_description">လံုၿခဳံေရး ၿခိမ္းေျခာက္မႈမ်ားကို ေတြ႕ထားသည္။ ၎တုိ႔ကုိ ေျဖရွင္းရန္ ဤေနရာတြင္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_title_clear_data">ေဒတာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="settings_title_manage_data">သိုေလွာင္ခန္း စီမံပါ</string>
    <string name="settings_title_version">ဗားရွင္း</string>
    <string name="show_app_icon">အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ အိုင္ကြန္ကို ျပသပါ</string>
    <string name="show_app_icon_toast">ကိရိယာေစာင့္ေရွာက္မႈကုိ အက္ပ္ ဖန္သားျပင္သုိ႔ ထည့္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="sort_none">ဘာမွ်မဟုတ္</string>
    <string name="start_savings">သိမ္းဆည္းမႈ စတင္ပါ</string>
    <string name="storage">သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="storage_cleaned">ရွင္းလင္းထားသည္</string>
    <string name="storage_full">သိုေလွာင္ခန္း ျပည့္ပါၿပီ</string>
    <string name="storage_full_dialog_text_phone">"သင့္ဖုန္းထဲရွိ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ ျပည့္ေနေသာေၾကာင့္ ၎က မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ေနျခင္း ရပ္သြားႏုိင္ပါသည္။ သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္သည့္အခါ ေဒတာမ်ား ဆံုးရံႈးႏုိင္ပါသည္။

သင့္ဖုန္းကုိ ပံုမွန္အတုိင္း ဆက္လက္အသံုးျပဳရန္ အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ပါ သုိ႔မဟုတ္ ေနရာလြတ္ကုိ ရွင္းထုတ္ရန္ ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပါ။"</string>
    <string name="storage_full_dialog_text_tablet">"သင့္တက္ဘလက္ထဲရွိ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ ျပည့္ေနေသာေၾကာင့္ ၎က မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ေနျခင္း ရပ္သြားႏုိင္ပါသည္။ သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္သည့္အခါ ေဒတာမ်ား ဆံုးရံႈးႏုိင္ပါသည္။

သင့္ဖုန္းကုိ ပံုမွန္အတုိင္း ဆက္လက္အသံုးျပဳရန္ အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ပါ သုိ႔မဟုတ္ ေနရာလြတ္ကုိ ရွင္းထုတ္ရန္ ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပါ။"</string>
    <string name="storage_full_dialog_title">စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ ေနရာလြတ္ အေတာ္နည္းေနၿပီ</string>
    <string name="storage_full_notification_text">သင့္ကိရိယာ သိုေလွာင္ခန္း ျပည့္ခါနီးၿပီ။ မသံုးသည့္ ဖိုင္မ်ား (သို႕) အက္ပ္မ်ား ဖ်က္ပစ္ရန္ (သို႕) ယာယီသိမ္းထားသည့္ အခ်က္အလက္မ်ား ရွင္းလင္းရန္အတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားရွိ စမတ္ မန္ေနဂ်ာ (သို႕) သိုေလွာင္ခန္းသို႕ သြားပါ။</string>
    <string name="storage_get_more_space">သိုေလွာင္ခန္း စိစစ္ခ်က္</string>
    <string name="storage_settings">သိုေလွာင္ခန္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="string_byte">%s B</string>
    <string name="string_gb">%s GB</string>
    <string name="string_kb">%s KB</string>
    <string name="string_mb">%s MB</string>
    <string name="subheader_title_schedule">အစီအစဥ္</string>
    <string name="sun1">ေႏြ</string>
    <string name="sunday">တနဂၤေႏြ</string>
    <string name="switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="system_app_string">စနစ္ႏွင့္ အက္ပ္ : %s</string>
    <string name="system_protection_status">စနစ္ ကာကြယ္ေရး</string>
    <string name="system_protection_status_summary_unauthorized_action_phone">ခြင့္မျပဳထားေသာ လႈပ္ရွားမႈမ်ားကို ရွာေတြ႕ထားသည္။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ မလုပ္ေတာ့ရန္ သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="system_protection_status_summary_unauthorized_action_tablet">ခြင့္မျပဳထားေသာ လႈပ္ရွားမႈမ်ားကို ရွာေတြ႕ထားသည္။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ မလုပ္ေတာ့ရန္ သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="talkback_header">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="text_all">အားလံုး</string>
    <string name="themeaod">AOD</string>
    <string name="themeicons">အိုင္ကြန္မ်ား</string>
    <string name="themes">အခင္းအက်င္းမ်ား</string>
    <string name="themewallpapers">ေနာက္ခံပုံမ်ား</string>
    <string name="thu1">ၾကာ</string>
    <string name="thursday">ၾကာသပေတး</string>
    <string name="time_until_fully_charged">အားျပည့္သည္အထိ က်န္ရွိခ်ိန္</string>
    <string name="title_User_File">သံုးစြဲသူ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="title_battery">ဘက္ထရီ</string>
    <string name="title_datausage">ပိုမိုေဒတာ ေခၽြတာေရး</string>
    <string name="title_messenger_cleaner">အက္ပ္ေဒတာ</string>
    <string name="title_ram">မွတ္ဉာဏ္</string>
    <string name="title_security">လံုၿခဳံေရး</string>
    <string name="title_security_tts">မဲလ္ဝဲ ကာကြယ္ေရးဝန္ေဆာင္မႈ သက္ဝင္ေစပါ</string>
    <string name="title_storage">သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="today">ယေန႔</string>
    <string name="try_again_later">ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="tts_scoreboard_score">%2$s ထဲမွ %1$s</string>
    <string name="tts_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="tue1">ဂါ</string>
    <string name="tuesday">အဂါၤ</string>
    <string name="uds_insert_sim_to_use">ပိုမိုေဒတာေခၽြတာေရး အေနအထားကိုသုံးရန္ SIM ကဒ္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="uds_no_sim">SIM မရွိ</string>
    <string name="uds_scoreboard_saved">%s ကို သိမ္းဆည္းၿပီးၿပီ</string>
    <string name="unable_to_find_application">ဤလုပ္ငန္းကို ေဆာင္ရြက္ရန္ လုပ္ငန္းသံုး ပရိုဂရမ္ရွာမေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="unavailable_text">မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="uninstall">တပ္ဆင္ထားမႈကို ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="uninstall_app_message">အက္ပ္ ၁ ခုကို တပ္ဆင္ထားျခင္းမွ ျဖဳတ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="uninstall_apps_message">အက္ပ္ %d ခုကို တပ္ဆင္ထားျခင္းမွ ျဖဳတ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="uninstall_multiple_app_message">အက္ပ္ %d ခုကုိ ျဖဳတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="uninstall_no_app_message">အက္ပ္ ျပန္ျဖဳတ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="uninstall_security">(%d) ကို ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="uninstall_single_app_message">%s ကို ေနရာခ်ထားမႈမွဖယ္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="uninstall_text">တပ္ဆင္ထားမႈကို ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="uninstalling">ဖယ္ထုတ္ပစ္ေနပါသည္</string>
    <string name="unnecessary_data">မလိုအပ္သည့္ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="unnecessary_data_size">မလိုအပ္သည့္ အခ်က္အလက္မ်ား : %1$s %2$s</string>
    <string name="update_complete">အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="update_confirm_dialog">၂ ပတ္လွ်င္ တစ္ႀကိမ္ %s ေဒတာေဘ့စ္ ကို အလိုအေလ်ာက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါသည္။ မလိုအပ္ေသာေဒတာကို ရွာရန္အတြက္ ေနာက္ဆံုးစည္းကမ္းခ်က္မ်ားကို ရရန္ သင္ ယခု အပ္ဒိတ္လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="update_fail_dialog_network">ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ။</string>
    <string name="update_fail_dialog_server">ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ</string>
    <string name="updating">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="usb_connected">USB ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="used_percentage">%s%%</string>
    <string name="version">ပံုစံ %s</string>
    <string name="videos">ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="wed1">ဟူး</string>
    <string name="wednesday">ဗုဒၶဟူး</string>
    <string name="widget_clean_now_result">မွတ္ဉာဏ္ %1$s %2$s ႏွင့္ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း %3$s %4$s ကုိ သံုးႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="widget_optimize">အေကာင္းဆုံးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="widget_used_string">အသံုးျပဳျပီး</string>
</resources>
